(this["webpackJsonpquiz-app"]=this["webpackJsonpquiz-app"]||[]).push([[0],{28:function(n,h,t){},35:function(n,h,t){"use strict";t.r(h);var c=t(0),i=t.n(c),g=t(19),e=t.n(g),u=(t(28),t(9)),a=t(2),o=[JSON.parse('{"name":"B\xe0i 1 - M\u1ed9t s\u1ed1 v\u1ea5n \u0111\u1ec1 chung v\u1ec1 nh\xe0 n\u01b0\u1edbc v\xe0 ph\xe1p lu\u1eadt","quizList":[{"question":"Trong quy ph\u1ea1m sau \u0111\xe2y: \u201cM\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi c\xf3 quy\u1ec1n t\u1ef1 do kinh doanh trong nh\u1eefng ng\xe0nh ngh\u1ec1 m\xe0 ph\xe1p lu\u1eadt kh\xf4ng c\u1ea5m\u201d (\u0111i\u1ec1u 33 Hi\u1ebfn ph\xe1p n\u0103m 2013), ph\u1ea7n gi\u1ea3 \u0111\u1ecbnh l\xe0:","answers":["M\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi ","C\xf3 quy\u1ec1n t\u1ef1 do kinh doanh nh\u1eefng ng\xe0nh ngh\u1ec1 m\xe0 ph\xe1p lu\u1eadt kh\xf4ng c\u1ea5m","M\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi c\xf3 quy\u1ec1n t\u1ef1 do kinh doanh","Trong nh\u1eefng ng\xe0nh ngh\u1ec1 m\xe0 ph\xe1p lu\u1eadt kh\xf4ng c\u1ea5m."],"correct":0,"selected":-1},{"question":"\u1ede Vi\u1ec7t Nam, h\u1ec7 th\u1ed1ng T\xf2a \xe1n qu\xe2n s\u1ef1 bao g\u1ed3m:","answers":["T\xf2a \xe1n qu\xe2n s\u1ef1 Trung \u01b0\u01a1ng; T\xf2a \xe1n qu\xe2n s\u1ef1 Qu\xe2n khu; T\xf2a \xe1n qu\xe2n s\u1ef1 Khu v\u1ef1c v\xe0 Qu\xe2n ch\u1ee7ng ","Kh\xf4ng \u0111\xe1p \xe1n n\xe0o \u0111\xfang","T\xf2a \xe1n qu\xe2n s\u1ef1 Trung \u01b0\u01a1ng; T\xf2a \xe1n qu\xe2n s\u1ef1 Qu\xe2n khu.","T\xf2a \xe1n qu\xe2n s\u1ef1 Trung \u01b0\u01a1ng; T\xf2a \xe1n qu\xe2n s\u1ef1 Qu\xe2n ch\u1ee7ng v\xe0 T\xf2a \xe1n qu\xe2n s\u1ef1 binh \u0111o\xe0n."],"correct":0,"selected":-1},{"question":"\u0110i\u1ec1u 19 c\u1ee7a Hi\u1ebfn ph\xe1p n\u0103m 2013 quy \u0111\u1ecbnh: \u201cM\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi c\xf3 quy\u1ec1n s\u1ed1ng\u201d. Quy ph\u1ea1m ph\xe1p lu\u1eadt n\xe0y kh\xf4ng c\xf3:","answers":["Ph\u1ea7n ch\u1ebf t\xe0i ","Ph\u1ea7n quy \u0111\u1ecbnh","C\u1ea3 ba ph\u1ea7n tr\xean","Ph\u1ea7n gi\u1ea3 \u0111\u1ecbnh"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"C\u01a1 quan n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y kh\xf4ng thu\u1ed9c h\u1ec7 th\u1ed1ng c\u01a1 quan x\xe9t x\u1eed trong b\u1ed9 m\xe1y nh\xe0 n\u01b0\u1edbc c\u1ee7a Vi\u1ec7t Nam?","answers":["Vi\u1ec7n ki\u1ec3m s\xe1t nh\xe2n d\xe2n ","T\xf2a \xe1n qu\xe2n s\u1ef1 khu v\u1ef1c","T\xf2a \xe1n qu\xe2n s\u1ef1 trung \u01b0\u01a1ng","T\xf2a \xe1n nh\xe2n d\xe2n"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Quan h\u1ec7 n\xe0o sau \u0111\xe2y l\xe0 quan h\u1ec7 ph\xe1p lu\u1eadt?","answers":["Quan h\u1ec7 gi\u1eefa v\u1ee3 v\u1edbi ch\u1ed3ng v\u1ec1 t\xe0i s\u1ea3n chung trong gia \u0111\xecnh ","A, B, C \u0111\u1ec1u \u0111\xfang","Quan h\u1ec7 b\u1ea1n b\xe8","Quan h\u1ec7 gi\u1eefa th\u1ea7y c\xf4 gi\xe1o v\u1edbi h\u1ecdc sinh, sinh vi\xean"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"\u1ede Vi\u1ec7t Nam, ng\u01b0\u1eddi thay m\u1eb7t Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc v\u1ec1 \u0111\u1ed1i n\u1ed9i v\xe0 \u0111\u1ed1i ngo\u1ea1i l\xe0:","answers":["Ch\u1ee7 t\u1ecbch n\u01b0\u1edbc ","Ch\u1ee7 t\u1ecbch \u0110o\xe0n ch\u1ee7 t\u1ecbch M\u1eb7t tr\u1eadn T\u1ed5 qu\u1ed1c Vi\u1ec7t Nam","Ch\u1ee7 t\u1ecbch qu\u1ed1c h\u1ed9i","Th\u1ee7 t\u01b0\u1edbng Ch\xednh ph\u1ee7"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc CHXHCN Vi\u1ec7t Nam c\xf3 hai ch\u1ee9c n\u0103ng c\u01a1 b\u1ea3n l\xe0:","answers":["Tr\u1ea5n \xe1p v\xe0 b\u1ea3o v\u1ec7 t\u1ed5 qu\u1ed1c","\u0110\u1ed1i n\u1ed9i v\xe0 \u0111\u1ed1i ngo\u1ea1i ","Ch\u1ed1ng x\xe2m l\u01b0\u1ee3c v\xe0 ch\u1ed1ng di\u1ec5n bi\u1ebfn h\xf2a b\xecnh","Th\u1ed1ng tr\u1ecb v\xe0 ph\xe1t tri\u1ec3n kinh t\u1ebf"],"correct":1,"selected":-1},{"question":"Trong Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc CHXHCN Vi\u1ec7t Nam, quy\u1ec1n l\u1ef1c Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc thu\u1ed9c v\u1ec1 l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y?","answers":["M\u1eb7t tr\u1eadn t\u1ed5 qu\u1ed1c","Ch\xednh ph\u1ee7","Kh\xf4ng \u0111\xe1p \xe1n n\xe0o \u0111\xfang ","T\xf2a \xe1n nh\xe2n d\xe2n"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"C\u1ea5u th\xe0nh c\u1ee7a quy ph\u1ea1m ph\xe1p lu\u1eadt th\xf4ng th\u01b0\u1eddng bao g\u1ed3m:","answers":["Kh\xe1ch quan, ch\u1ee7 quan","T\u1ea5t c\u1ea3 \u0111\u1ec1u \u0111\xfang","Ch\u1ee7 th\u1ec3, kh\xe1ch th\u1ec3.","Gi\u1ea3 \u0111\u1ecbnh, quy \u0111\u1ecbnh, ch\u1ebf t\xe0i "],"correct":3,"selected":-1},{"question":"Ph\u1ea7n gi\u1ea3 \u0111\u1ecbnh trong m\u1ed9t quy ph\u1ea1m ph\xe1p lu\u1eadt kh\xf4ng tr\u1ea3 l\u1eddi cho c\xe2u h\u1ecfi n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y?","answers":["L\xe0m nh\u01b0 th\u1ebf n\xe0o? ","Ho\xe0n c\u1ea3nh n\xe0o?","Khi n\xe0o?","Ai?"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Ch\u1ee9c n\u0103ng n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y kh\xf4ng ph\u1ea3i l\xe0 ch\u1ee9c n\u0103ng \u0111\u1ed1i n\u1ed9i c\u1ee7a Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc CHXHCN Vi\u1ec7t Nam?","answers":["T\u1ed5 ch\u1ee9c v\xe0 qu\u1ea3n l\xfd kinh t\u1ebf","Th\u1ef1c hi\u1ec7n, b\u1ea3o v\u1ec7 v\xe0 ph\xe1t huy c\xe1c quy\u1ec1n t\u1ef1 do, d\xe2n ch\u1ee7 c\u1ee7a nh\xe2n d\xe2n","M\u1edf r\u1ed9ng quan h\u1ec7 h\u1ee3p t\xe1c v\u1edbi c\xe1c n\u01b0\u1edbc tr\xean th\u1ebf gi\u1edbi ","B\u1ea3o v\u1ec7 tr\u1eadt t\u1ef1 ph\xe1p lu\u1eadt, t\u0103ng c\u01b0\u1eddng ph\xe1p ch\u1ebf XHCH"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"Ph\u1ea7n ch\u1ebf t\xe0i trong m\u1ed9t quy ph\u1ea1m ph\xe1p lu\u1eadt n\xeau l\xean:","answers":["Kh\xf4ng \u0111\xe1p \xe1n n\xe0o \u0111\xfang","C\xe1ch x\u1eed s\u1ef1 m\xe0 c\xe1c ch\u1ee7 th\u1ec3 c\xf3 th\u1ec3 ho\u1eb7c bu\u1ed9c ph\u1ea3i th\u1ef1c hi\u1ec7n g\u1eafn v\u1edbi ho\xe0n c\u1ea3nh \u0111\xe3 \u0111\u01b0\u1ee3c n\xeau ra","Nh\u1eefng bi\u1ec7n ph\xe1p x\u1eed l\xfd v\xe0 \xe1p d\u1ee5ng \u0111\u1ed1i v\u1edbi ch\u1ee7 th\u1ec3 kh\xf4ng th\u1ef1c hi\u1ec7n m\u1ec7nh l\u1ec7nh c\u1ee7a Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc n\xeau \u1edf ph\u1ea7n quy \u0111\u1ecbnh ","Nh\u1eefng ho\xe0n c\u1ea3nh c\u1ee5 th\u1ec3 ch\u1ecbu s\u1ef1 t\xe1c \u0111\u1ed9ng \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh c\u1ee7a quy ph\u1ea1m ph\xe1p lu\u1eadt"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"Ch\u1ecdn ph\u01b0\u01a1ng \xe1n \u0111i\u1ec1n v\xe0o ch\u1ed7 tr\u1ed1ng: \u201c\u2026\u2026\u2026\u2026. l\xe0 v\u0103n b\u1ea3n quy ph\u1ea1m ph\xe1p lu\u1eadt do Qu\u1ed1c h\u1ed9i - C\u01a1 quan quy\u1ec1n l\u1ef1c nh\xe0 n\u01b0\u1edbc cao nh\u1ea5t - ban h\xe0nh\u201d","answers":["V\u0103n b\u1ea3n lu\u1eadt ","Quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh","Ph\xe1p l\u1ec7nh","V\u0103n b\u1ea3n d\u01b0\u1edbi lu\u1eadt"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Ch\u1ebf \u0111\u1ecbnh ph\xe1p lu\u1eadt l\xe0:","answers":["T\u1eadp h\u1ee3p c\u1ee7a hai quy ph\u1ea1m ph\xe1p lu\u1eadt tr\u1edf l\xean","T\u1eadp h\u1ee3p c\u1ee7a hai hay m\u1ed9t s\u1ed1 quy ph\u1ea1m ph\xe1p lu\u1eadt \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh m\u1ed9t nh\xf3m quan h\u1ec7 x\xe3 h\u1ed9i li\xean h\u1ec7 m\u1eadt thi\u1ebft v\u1edbi nhau ","M\u1ed9t quy ph\u1ea1m ph\xe1p lu\u1eadt","Kh\xf4ng c\xf3 \u0111\xe1p \xe1n n\xe0o \u0111\xfang"],"correct":1,"selected":-1},{"question":"V\u0103n b\u1ea3n quy ph\u1ea1m ph\xe1p lu\u1eadt c\xf3 gi\xe1 tr\u1ecb cao nh\u1ea5t \u1edf Vi\u1ec7t Nam l\xe0:","answers":["Hi\u1ebfn ph\xe1p ","Th\xf4ng t\u01b0","V\u0103n b\u1ea3n lu\u1eadt","B\u1ed9 lu\u1eadt"],"correct":0,"selected":-1}]}'),JSON.parse('{"name":"B\xe0i 2 - Hi\u1ebfn Ph\xe1p","quizList":[{"question":"Theo Hi\u1ebfn ph\xe1p n\u0103m 2013, h\xecnh th\u1ee9c lao \u0111\u1ed9ng n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y b\u1ecb c\u1ea5m?","answers":["S\u1eed d\u1ee5ng lao \u0111\u1ed9ng l\xe0 ng\u01b0\u1eddi khuy\u1ebft t\u1eadt","Lao \u0111\u1ed9ng c\u01b0\u1ee1ng b\u1ee9c ","S\u1eed d\u1ee5ng lao \u0111\u1ed9ng l\xe0 ng\u01b0\u1eddi d\xe2n t\u1ed9c thi\u1ec3u s\u1ed1","S\u1eed d\u1ee5ng lao \u0111\u1ed9ng d\u01b0\u1edbi 18 tu\u1ed5i"],"correct":1,"selected":-1},{"question":"C\xf4 Nguy\u1ec5n H\u1ed3ng Vinh k\xfd h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng lao \u0111\u1ed9ng v\u1edbi Doanh nghi\u1ec7p X. Theo Hi\u1ebfn ph\xe1p n\u0103m 2013, c\xf4 Nguy\u1ec5n H\u1ed3ng Vinh \u0111ang th\u1ef1c hi\u1ec7n:","answers":["Quy\u1ec1n t\u1ef1 do \u0111i l\u1ea1i","Quy\u1ec1n lao \u0111\u1ed9ng ","Quy\u1ec1n t\u1ef1 do kinh doanh","Quy\u1ec1n h\u1ecdc t\u1eadp"],"correct":1,"selected":-1},{"question":"Theo Hi\u1ebfn ph\xe1p Vi\u1ec7t Nam n\u0103m 2013, th\xe0nh ph\u1ea7n kinh t\u1ebf n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y gi\u1eef vai tr\xf2 ch\u1ee7 \u0111\u1ea1o?","answers":["Kinh t\u1ebf nh\xe0 n\u01b0\u1edbc ","Kinh t\u1ebf t\u1eadp th\u1ec3","Kinh t\u1ebf c\xf3 v\u1ed1n \u0111\u1ea7u t\u01b0 n\u01b0\u1edbc ngo\xe0i","Kinh t\u1ebf t\u01b0 nh\xe2n"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Hi\u1ebfn ph\xe1p Vi\u1ec7t Nam n\u0103m 2013 x\xe1c \u0111\u1ecbnh ph\xe1t tri\u1ec3n khoa h\u1ecdc v\xe0 c\xf4ng ngh\u1ec7 l\xe0:","answers":["Qu\u1ed1c s\xe1ch h\xe0ng \u0111\u1ea7u, gi\u1eef vai tr\xf2 then ch\u1ed1t trong s\u1ef1 nghi\u1ec7p ph\xe1t tri\u1ec3n kinh t\u1ebf - x\xe3 h\u1ed9i c\u1ee7a \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc. ","Nhi\u1ec7m v\u1ee5 h\xe0ng \u0111\u1ea7u trong s\u1ef1 nghi\u1ec7p ph\xe1t tri\u1ec3n kinh t\u1ebf - x\xe3 h\u1ed9i","Gi\u1eef vai tr\xf2 then ch\u1ed1t trong s\u1ef1 nghi\u1ec7p ph\xe1t tri\u1ec3n kinh t\u1ebf - x\xe3 h\u1ed9i c\u1ee7a \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc","Quan tr\u1ecdng trong s\u1ef1 nghi\u1ec7p ph\xe1t tri\u1ec3n kinh t\u1ebf - x\xe3 h\u1ed9i"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Tr\xean th\u1ebf gi\u1edbi, quy\u1ec1n con ng\u01b0\u1eddi kh\xf4ng \u0111\u01b0\u1ee3c quy \u0111\u1ecbnh trong c\xe1c v\u0103n ki\u1ec7n n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y?","answers":["C\xf4ng \u01b0\u1edbc qu\u1ed1c t\u1ebf v\u1ec1 c\xe1c quy\u1ec1n d\xe2n s\u1ef1 v\xe0 ch\xednh tr\u1ecb n\u0103m 1966","C\xf4ng \u01b0\u1edbc qu\u1ed1c t\u1ebf v\u1ec1 c\xe1c quy\u1ec1n kinh t\u1ebf, x\xe3 h\u1ed9i v\xe0 v\u0103n h\xf3a n\u0103m 1966","C\xf4ng \u01b0\u1edbc Vi\xean n\u0103m 1980 v\u1ec1 h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng mua b\xe1n h\xe0ng h\xf3a qu\u1ed1c t\u1ebf ","Tuy\xean ng\xf4n th\u1ebf gi\u1edbi v\u1ec1 nh\xe2n quy\u1ec1n n\u0103m 1948"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"Hi\u1ebfn ph\xe1p n\u0103m 2013 bao g\u1ed3m bao nhi\xeau ch\u01b0\u01a1ng, bao nhi\xeau \u0111i\u1ec1u?","answers":["10 ch\u01b0\u01a1ng, 150 \u0111i\u1ec1u","13 ch\u01b0\u01a1ng, 110 \u0111i\u1ec1u","11 ch\u01b0\u01a1ng, 120 \u0111i\u1ec1u ","12 ch\u01b0\u01a1ng, 125 \u0111i\u1ec1u"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"Theo Hi\u1ebfn ph\xe1p n\u0103m 2013, nhi\u1ec7m k\u1ef3 c\u1ee7a Qu\u1ed1c h\u1ed9i v\xe0 H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng nh\xe2n d\xe2n c\xe1c c\u1ea5p l\xe0:","answers":["2 n\u0103m","4 n\u0103m","3 n\u0103m","5 n\u0103m "],"correct":3,"selected":-1},{"question":"H\u1eb1ng n\u0103m, \u0111\u1ebfn ng\xe0y 27-7, nhi\u1ec1u c\u01a1 quan, \u0111o\xe0n th\u1ec3, t\u1ed5 ch\u1ee9c, c\xe1 nh\xe2n \u0111i th\u0103m c\xe1c gia \u0111\xecnh th\u01b0\u01a1ng binh, li\u1ec7t s\u1ef9. H\u1ecd \u0111ang th\u1ef1c hi\u1ec7n ch\xednh s\xe1ch n\xe0o \u0111\u01b0\u1ee3c quy \u0111\u1ecbnh trong Hi\u1ebfn ph\xe1p n\u0103m 2013?","answers":["Ch\xednh s\xe1ch v\u0103n h\xf3a","Ch\xednh s\xe1ch y t\u1ebf","Ch\xednh s\xe1ch x\xe3 h\u1ed9i ","Ch\xednh s\xe1ch kinh t\u1ebf"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"\u201cT\u1ea1o \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n cho ng\u01b0\u1eddi khuy\u1ebft t\u1eadt, ng\u01b0\u1eddi ngh\xe8o \u0111\u01b0\u1ee3c tham gia h\u1ecdc v\u0103n h\xf3a v\xe0 h\u1ecdc ngh\u1ec1\u201d l\xe0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng m\u1ee5c \u0111\xedch c\u1ee7a ch\xednh s\xe1ch n\xe0o \u0111\u01b0\u1ee3c quy \u0111\u1ecbnh trong Hi\u1ebfn ph\xe1p n\u0103m 2013?","answers":["Ch\xednh s\xe1ch x\xe3 h\u1ed9i","Ch\xednh s\xe1ch y t\u1ebf","Ch\xednh s\xe1ch gi\xe1o d\u1ee5c ","Ch\xednh s\xe1ch v\u0103n h\xf3a"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"Lu\u1eadt nh\xe0 n\u01b0\u1edbc (Lu\u1eadt Hi\u1ebfn ph\xe1p) c\xf3 vai tr\xf2 g\xec trong h\u1ec7 th\u1ed1ng ph\xe1p lu\u1eadt Vi\u1ec7t Nam?","answers":["L\xe0 \u0111\u1ea1o lu\u1eadt c\u01a1 b\u1ea3n, quan tr\u1ecdng nh\u1ea5t, c\xf3 hi\u1ec7u l\u1ef1c ph\xe1p l\xfd cao nh\u1ea5t trong h\u1ec7 th\u1ed1ng ph\xe1p lu\u1eadt Vi\u1ec7t Nam. ","T\u1ea5t c\u1ea3 c\xe1c ph\u01b0\u01a1ng \xe1n tr\xean \u0111\u1ec1u sai.","L\xe0 b\u1ed9 khung c\u1ee7a ph\xe1p lu\u1eadt Vi\u1ec7t Nam","L\xe0 B\u1ed9 lu\u1eadt quy \u0111\u1ecbnh to\xe0n b\u1ed9 h\u1ec7 th\u1ed1ng ph\xe1p lu\u1eadt Vi\u1ec7t Nam"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Hi\u1ebfn ph\xe1p n\u0103m 2013 x\xe1c \u0111\u1ecbnh m\u1ee5c \u0111\xedch ph\xe1t tri\u1ec3n kinh t\u1ebf Vi\u1ec7t Nam l\xe0:","answers":["T\u1ea5t c\u1ea3 \u0111\u1ec1u \u0111\xfang ","Th\u1ef1c hi\u1ec7n c\xf4ng nghi\u1ec7p h\xf3a, hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i h\xf3a \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc","X\xe2y d\u1ef1ng n\u1ec1n kinh t\u1ebf \u0111\u1ed9c l\u1eadp, t\u1ef1 ch\u1ee7;","Ph\xe1t huy n\u1ed9i l\u1ef1c, h\u1ed9i nh\u1eadp, h\u1ee3p t\xe1c qu\u1ed1c t\u1ebf;"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"\u201cX\xe2y d\u1ef1ng con ng\u01b0\u1eddi Vi\u1ec7t Nam c\xf3 s\u1ee9c kh\u1ecfe, v\u0103n h\xf3a, gi\xe0u l\xf2ng y\xeau n\u01b0\u1edbc, c\xf3 tinh th\u1ea7n \u0111o\xe0n k\u1ebft, \xfd th\u1ee9c l\xe0m ch\u1ee7, tr\xe1ch nhi\u1ec7m c\xf4ng d\xe2n\u201d l\xe0 m\u1ee5c \u0111\xedch c\u1ee7a ch\xednh s\xe1ch n\xe0o \u0111\u01b0\u1ee3c quy \u0111\u1ecbnh trong Hi\u1ebfn ph\xe1p n\u0103m 2013?","answers":["Ch\xednh s\xe1ch y t\u1ebf","Ch\xednh s\xe1ch v\u0103n h\xf3a ","Ch\xednh s\xe1ch x\xe3 h\u1ed9i","Ch\xednh s\xe1ch kinh t\u1ebf"],"correct":1,"selected":-1},{"question":"Theo Hi\u1ebfn ph\xe1p n\u0103m 2013, c\xf4ng d\xe2n kh\xf4ng c\xf3 ngh\u0129a v\u1ee5 n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y?","answers":["Ngh\u0129a v\u1ee5 n\u1ed9p thu\u1ebf","Ngh\u0129a v\u1ee5 lao \u0111\u1ed9ng ","Ngh\u0129a v\u1ee5 trung th\xe0nh v\u1edbi T\u1ed5 qu\u1ed1c","Ngh\u0129a v\u1ee5 b\u1ea3o v\u1ec7 m\xf4i tr\u01b0\u1eddng"],"correct":1,"selected":-1},{"question":"Quy\u1ec1n con ng\u01b0\u1eddi th\u01b0\u1eddng \u0111\u01b0\u1ee3c chia th\xe0nh hai nh\xf3m l\u1edbn l\xe0:","answers":["Quy\u1ec1n d\xe2n s\u1ef1 v\xe0 quy\u1ec1n kinh t\u1ebf","Quy\u1ec1n d\xe2n s\u1ef1 v\xe0 ch\xednh tr\u1ecb; quy\u1ec1n v\u1ec1 kinh t\u1ebf, x\xe3 h\u1ed9i v\xe0 v\u0103n h\xf3a ","Quy\u1ec1n kinh t\u1ebf v\xe0 quy\u1ec1n \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ed1ng","Quy\u1ec1n ch\xednh tr\u1ecb v\xe0 quy\u1ec1n x\xe3 h\u1ed9i"],"correct":1,"selected":-1},{"question":"Theo quy \u0111\u1ecbnh t\u1ea1i \u0110i\u1ec1u 4 Hi\u1ebfn ph\xe1p n\u0103m 2013, l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng l\xe3nh \u0111\u1ea1o Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc v\xe0 x\xe3 h\u1ed9i \u1edf Vi\u1ec7t Nam l\xe0:","answers":["\u0110\u1ea3ng c\u1ed9ng s\u1ea3n Vi\u1ec7t Nam ","\u0110o\xe0n thanh ni\xean","M\u1eb7t tr\u1eadn t\u1ed5 qu\u1ed1c","T\u1ea7ng l\u1edbp tr\xed th\u1ee9c"],"correct":0,"selected":-1}]}'),JSON.parse('{"name":"B\xe0i 3 - Ph\xe1p lu\u1eadt d\xe2n s\u1ef1","quizList":[{"question":"C\u0103n c\u1ee9 v\xe0o ch\u1ee7 th\u1ec3, h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng \u0111\u01b0\u1ee3c chia th\xe0nh:","answers":["H\u1ee3p \u0111\u1ed3ng mua b\xe1n h\xe0ng h\xf3a v\xe0 h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng cung \u1ee9ng d\u1ecbch v\u1ee5","H\u1ee3p \u0111\u1ed3ng gi\u1eefa hai b\xean v\xe0 h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng gi\u1eefa nhi\u1ec1u b\xean ","H\u1ee3p \u0111\u1ed3ng song v\u1ee5 v\xe0 h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng \u0111\u01a1n v\u1ee5","H\u1ee3p \u0111\u1ed3ng trong n\u01b0\u1edbc v\xe0 h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng qu\u1ed1c t\u1ebf"],"correct":1,"selected":-1},{"question":"Theo quy \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a B\u1ed9 lu\u1eadt D\xe2n s\u1ef1 n\u0103m 2015, h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng b\u1eaft bu\u1ed9c ph\u1ea3i \u0111\u01b0\u1ee3c l\u1eadp b\u1eb1ng ng\xf4n ng\u1eef n\xe0o?","answers":["Ti\u1ebfng Anh","Ti\u1ebfng Trung Qu\u1ed1c","Ti\u1ebfng Vi\u1ec7t","Kh\xf4ng c\xf3 quy \u0111\u1ecbnh "],"correct":3,"selected":-1},{"question":"Theo quy \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a B\u1ed9 lu\u1eadt D\xe2n s\u1ef1 n\u0103m 2015, c\xe1 nh\xe2n c\xf3 n\u0103ng l\u1ef1c h\xe0nh vi d\xe2n s\u1ef1 \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7 khi:","answers":["T\u1eeb \u0111\u1ee7 15 tu\u1ed5i tr\u1edf l\xean","T\u1eeb \u0111\u1ee7 18 tu\u1ed5i tr\u1edf l\xean ","Kh\xf4ng \u0111\xe1p \xe1n n\xe0o \u0111\xfang","T\u1eeb \u0111\u1ee7 6 tu\u1ed5i tr\u1edf l\xean"],"correct":1,"selected":-1},{"question":"Theo quy \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a B\u1ed9 lu\u1eadt D\xe2n s\u1ef1 n\u0103m 2015, h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng c\xf3 th\u1ec3 b\u1ecb tuy\xean b\u1ed1 v\xf4 hi\u1ec7u do kh\xf4ng tu\xe2n th\u1ee7 quy \u0111\u1ecbnh v\u1ec1 h\xecnh th\u1ee9c n\u1ebfu:","answers":["Thi\u1ebfu con d\u1ea5u c\u1ee7a m\u1ed9t trong c\xe1c b\xean trong h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng","Kh\xf4ng \u0111\u01b0\u1ee3c k\xfd k\u1ebft theo h\xecnh th\u1ee9c m\xe0 ph\xe1p lu\u1eadt c\xf3 quy \u0111\u1ecbnh","Kh\xf4ng \u0111\u01b0\u1ee3c k\xfd k\u1ebft b\u1eb1ng v\u0103n b\u1ea3n","Vi ph\u1ea1m quy \u0111\u1ecbnh \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n c\xf3 hi\u1ec7u l\u1ef1c v\u1ec1 h\xecnh th\u1ee9c "],"correct":3,"selected":-1},{"question":"Theo quy \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a B\u1ed9 lu\u1eadt D\xe2n s\u1ef1 n\u0103m 2015, h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng s\u1ebd h\xecnh th\xe0nh khi:","answers":["C\xe1c b\xean \u0111\u1ed3ng \xfd v\u1edbi \u0111i\u1ec1u kho\u1ea3n v\u1ec1 \u0111\u1ed1i t\u01b0\u1ee3ng v\xe0 gi\xe1","C\xe1c b\xean \u0111\u1ed3ng \xfd v\u1edbi c\xe1c \u0111i\u1ec1u kho\u1ea3n quan tr\u1ecdng c\u1ee7a h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng","C\xe1c b\xean \u0111\u1ed3ng \xfd v\u1ec1 t\u1ea5t c\u1ea3 c\xe1c \u0111i\u1ec1u kho\u1ea3n c\u1ee7a h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng ","C\xe1c b\xean kh\xf4ng \u0111\u1ed3ng \xfd v\u1ec1 t\u1ea5t c\u1ea3 c\xe1c \u0111i\u1ec1u kho\u1ea3n c\u1ee7a h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"C\xf4ng ty A k\xfd h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng v\u1edbi C\xf4ng ty B \u0111\u1ec3 thu\xea \xf4 t\xf4 \u0111\u01b0a nh\xe2n vi\xean \u0111i du l\u1ecbch. \u0110\u1ed1i t\u01b0\u1ee3ng c\u1ee7a h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng n\xe0y l\xe0","answers":["Chi\u1ebfc \xf4 t\xf4","D\u1ecbch v\u1ee5 cho thu\xea \xf4 t\xf4 ","C\u1ea3 ba \u0111\xe1p \xe1n tr\xean \u0111\u1ec1u \u0111\xfang","Kho\u1ea3n ti\u1ec1n thu\xea \xf4 t\xf4"],"correct":1,"selected":-1},{"question":"Theo B\u1ed9 lu\u1eadt D\xe2n s\u1ef1 n\u0103m 2015, quy\u1ec1n s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u1ed1i v\u1edbi t\xe0i s\u1ea3n \u0111\u01b0\u1ee3c hi\u1ec3u l\xe0:","answers":["Quy\u1ec1n khai th\xe1c c\xf4ng d\u1ee5ng, h\u01b0\u1edfng hoa l\u1ee3i, l\u1ee3i t\u1ee9c t\u1eeb t\xe0i s\u1ea3n ","Quy\u1ec1n thay \u0111\u1ed5i t\xednh ch\u1ea5t c\u1ee7a t\xe0i s\u1ea3n","Quy\u1ec1n ti\xeau th\u1ee5 t\xe0i s\u1ea3n","Quy\u1ec1n ch\u1ebf bi\u1ebfn t\xe0i s\u1ea3n"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Theo quy \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a B\u1ed9 lu\u1eadt D\xe2n s\u1ef1 n\u0103m 2015, th\u1eddi hi\u1ec7u kh\u1edfi ki\u1ec7n v\u1ec1 h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng l\xe0:","answers":["3 n\u0103m k\u1ec3 t\u1eeb ng\xe0y ng\u01b0\u1eddi c\xf3 quy\u1ec1n y\xeau c\u1ea7u bi\u1ebft ho\u1eb7c ph\u1ea3i bi\u1ebft quy\u1ec1n v\xe0 l\u1ee3i \xedch h\u1ee3p ph\xe1p c\u1ee7a m\xecnh b\u1ecb x\xe2m ph\u1ea1m ","3 n\u0103m k\u1ec3 t\u1eeb ng\xe0y giao k\u1ebft h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng","3 n\u0103m k\u1ec3 t\u1eeb ng\xe0y x\u1ea3y ra h\xe0nh vi vi ph\u1ea1m h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng","3 n\u0103m k\u1ec3 t\u1eeb ng\xe0y ho\xe0n th\xe0nh ngh\u0129a v\u1ee5 trong h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Em Nguy\u1ec5n V\u0103n An (5 tu\u1ed5i) \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1eb9 cho ti\u1ec1n \u0111i mua b\xe1nh ng\u1ecdt \u0111\u1ec3 \u0103n. Em \u0111\xe3 ra c\u1eeda h\xe0ng mua b\xe1nh ng\u1ecdt mua 1 chi\u1ebfc b\xe1nh ng\u1ecdt gi\xe1 5 ngh\xecn \u0111\u1ed3ng. Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y l\xe0 \u0111\xfang:","answers":["H\u1ee3p \u0111\u1ed3ng \u0111\u01b0\u1ee3c giao k\u1ebft gi\u1eefa em An v\xe0 c\u1eeda h\xe0ng b\xe1nh ng\u1ecdt c\xf3 th\u1ec3 b\u1ecb tuy\xean b\u1ed1 v\xf4 hi\u1ec7u ","Gi\u1eefa em An v\xe0 c\u1eeda h\xe0ng b\xe1nh ng\u1ecdt \u0111\xe3 c\xf3 h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng","H\u1ee3p \u0111\u1ed3ng \u0111\u01b0\u1ee3c giao k\u1ebft gi\u1eefa em An v\xe0 c\u1eeda h\xe0ng b\xe1nh ng\u1ecdt l\xe0 ho\xe0n to\xe0n h\u1ee3p l\u1ec7","Gi\u1eefa em An v\xe0 c\u1eeda h\xe0ng b\xe1nh ng\u1ecdt ch\u01b0a c\xf3 h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"B\xe0 X b\xe1n cho \xf4ng Y m\u1ed9t m\u1ea3nh \u0111\u1ea5t tr\u1ecb gi\xe1 5 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng. Tuy nhi\xean, b\xe0 X v\xe0 \xf4ng Y th\u1ecfa thu\u1eadn ch\u1ec9 k\xfd h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng trong \u0111\xf3 gi\xe1 tr\u1ecb m\u1ea3nh \u0111\u1ea5t ghi l\xe0 3 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng. Tr\xean th\u1ef1c t\u1ebf, \xf4ng Y v\u1eabn tr\u1ea3 b\xe0 X \u0111\u1ee7 5 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng. Theo quy \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a B\u1ed9 lu\u1eadt D\xe2n s\u1ef1 n\u0103m 2015, h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng ghi gi\xe1 tr\u1ecb m\u1ea3nh \u0111\u1ea5t 3 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng c\xf3 th\u1ec3 b\u1ecb tuy\xean b\u1ed1 v\xf4 hi\u1ec7u v\xec:","answers":["Nh\u1ea7m l\u1eabn","L\u1eeba d\u1ed1i, \u0111e d\u1ecda","Gi\u1ea3 t\u1ea1o ","\u0110\u1ed1i t\u01b0\u1ee3ng c\u1ee7a h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng kh\xf4ng th\u1ec3 th\u1ef1c hi\u1ec7n \u0111\u01b0\u1ee3c"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"Theo B\u1ed9 lu\u1eadt D\xe2n s\u1ef1 n\u0103m 2015, m\u1ed9t b\xean kh\xf4ng c\xf3 quy\u1ec1n h\u1ee7y b\u1ecf h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng v\xe0 kh\xf4ng ph\u1ea3i b\u1ed3i th\u01b0\u1eddng thi\u1ec7t h\u1ea1i trong tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y?","answers":["B\xean kia vi ph\u1ea1m kh\xf4ng c\u01a1 b\u1ea3n ngh\u0129a v\u1ee5 h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng ","B\xean kia vi ph\u1ea1m nghi\xeam tr\u1ecdng ngh\u0129a v\u1ee5 h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng","B\xean kia vi ph\u1ea1m h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng l\xe0 \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n h\u1ee7y b\u1ecf m\xe0 c\xe1c b\xean \u0111\xe3 th\u1ecfa thu\u1eadn","Kh\xf4ng c\xf3 \u0111\xe1p \xe1n n\xe0o \u0111\xfang"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Theo B\u1ed9 lu\u1eadt D\xe2n s\u1ef1 n\u0103m 2015, \u0111\u1ed1i t\u01b0\u1ee3ng c\u1ee7a quy\u1ec1n s\u1edf h\u1eefu kh\xf4ng bao g\u1ed3m:","answers":["V\u1eadt","Ti\u1ec1n","Quy\u1ec1n t\xe0i s\u1ea3n","Quy\u1ec1n h\xecnh \u1ea3nh "],"correct":3,"selected":-1},{"question":"Theo B\u1ed9 lu\u1eadt D\xe2n s\u1ef1 n\u0103m 2015, chi\u1ebfm h\u1eefu ngay t\xecnh l\xe0: ","answers":["Vi\u1ec7c chi\u1ebfm h\u1eefu m\xe0 ng\u01b0\u1eddi chi\u1ebfm h\u1eefu c\xf3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\xe0i s\u1ea3n m\u1ed9t c\xe1ch b\u1ea5t ng\u1edd","Vi\u1ec7c chi\u1ebfm h\u1eefu m\xe0 ng\u01b0\u1eddi chi\u1ebfm h\u1eefu cho r\u1eb1ng m\xecnh \u0111ang chi\u1ebfm h\u1eefu h\u1ee3p ph\xe1p","Vi\u1ec7c chi\u1ebfm h\u1eefu m\xe0 ng\u01b0\u1eddi chi\u1ebfm h\u1eefu c\xf3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\xe0i s\u1ea3n m\u1ed9t c\xe1ch kh\xf4ng h\u1ee3p ph\xe1p","Vi\u1ec7c chi\u1ebfm h\u1eefu m\xe0 ng\u01b0\u1eddi chi\u1ebfm h\u1eefu c\xf3 c\u0103n c\u1ee9 \u0111\u1ec3 tin r\u1eb1ng m\xecnh c\xf3 quy\u1ec1n \u0111\u1ed1i v\u1edbi t\xe0i s\u1ea3n \u0111ang chi\u1ebfm h\u1eefu "],"correct":3,"selected":-1},{"question":"H\u1ee3p \u0111\u1ed3ng song v\u1ee5 l\xe0 h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng:","answers":["Ch\u1ec9 \xe1p d\u1ee5ng \u0111\u1ed1i v\u1edbi tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p c\xf3 hai b\xean tham gia giao k\u1ebft h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng.","C\xe1c b\xean trong h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng \u0111\u1ec1u c\xf3 ngh\u0129a v\u1ee5 \u0111\u1ed1i v\u1edbi nhau ","Ch\u1ec9 m\u1ed9t b\xean c\xf3 ngh\u0129a v\u1ee5, b\xean c\xf2n l\u1ea1i c\xf3 quy\u1ec1n","Kh\xf4ng b\xean n\xe0o c\xf3 ngh\u0129a v\u1ee5"],"correct":1,"selected":-1},{"question":"M\u1ed9t h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng \u0111\u01b0\u1ee3c k\xfd k\u1ebft gi\u1eefa c\xf4ng ty A v\xe0 c\xf4ng ty B c\xf3 \u0111i\u1ec1u kho\u1ea3n nh\u01b0 sau: \u201cN\u1ebfu m\u1ed9t b\xean ch\u1eadm th\u1ef1c hi\u1ec7n ngh\u0129a v\u1ee5 c\u1ee7a m\xecnh, th\xec ph\u1ea3i n\u1ed9p cho b\xean kia m\u1ed9t kho\u1ea3n ti\u1ec1n ph\u1ea1t t\u01b0\u01a1ng \u1ee9ng v\u1edbi 0.5% gi\xe1 tr\u1ecb ph\u1ea7n ngh\u0129a v\u1ee5 b\u1ecb vi ph\u1ea1m cho m\u1ed7i 05 ng\xe0y ch\u1eadm th\u1ef1c hi\u1ec7n ngh\u0129a v\u1ee5\u201d. Khi th\u1ef1c hi\u1ec7n h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng, C\xf4ng ty A ch\u1eadm th\u1ef1c hi\u1ec7n ngh\u0129a v\u1ee5 c\u1ee7a m\xecnh trong th\u1eddi gian l\xe0 50 ng\xe0y. Gi\xe1 tr\u1ecb ph\u1ea7n ngh\u0129a v\u1ee5 b\u1ecb ch\u1eadm th\u1ef1c hi\u1ec7n l\xe0 100 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng. Theo B\u1ed9 lu\u1eadt D\xe2n s\u1ef1 n\u0103m 2015 v\xe0 h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng, C\xf4ng ty A ph\u1ea3i n\u1ed9p cho C\xf4ng ty B kho\u1ea3n ti\u1ec1n ph\u1ea1t l\xe0:","answers":["5 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng ","15 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng","20 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng","10 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng"],"correct":0,"selected":-1}]}'),JSON.parse('{"name":"B\xe0i 4 - Ph\xe1p lu\u1eadt lao \u0111\u1ed9ng","quizList":[{"question":"Theo quy \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a B\u1ed9 lu\u1eadt Lao \u0111\u1ed9ng n\u0103m 2012, \u0111\xecnh c\xf4ng s\u1ebd b\u1ecb coi l\xe0 b\u1ea5t h\u1ee3p ph\xe1p khi:","answers":["Kh\xf4ng ph\xe1t sinh t\u1eeb tranh ch\u1ea5p lao \u0111\u1ed9ng t\u1eadp th\u1ec3","V\u01b0\u1ee3t ra ngo\xe0i ph\u1ea1m vi doanh nghi\u1ec7p","Kh\xf4ng \u0111\u01b0\u1ee3c Ban ch\u1ea5p h\xe0nh c\xf4ng \u0111o\xe0n c\u01a1 s\u1edf quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh","T\u1ea5t c\u1ea3 c\xe1c \u0111\xe1p \xe1n tr\xean \u0111\u1ec1u \u0111\xfang "],"correct":3,"selected":-1},{"question":"C\xe1c quan h\u1ec7 x\xe3 h\u1ed9i ph\xe1t sinh tr\u01b0\u1edbc khi c\xf3 quan h\u1ec7 lao \u0111\u1ed9ng thu\u1ed9c ph\u1ea1m vi \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh c\u1ee7a lu\u1eadt lao \u0111\u1ed9ng kh\xf4ng bao g\u1ed3m quan h\u1ec7 n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y?","answers":["Quan h\u1ec7 v\u1ec1 vi\u1ec7c l\xe0m gi\u1eefa m\u1ed9t ng\u01b0\u1eddi t\xecm vi\u1ec7c l\xe0m v\u1edbi trung t\xe2m gi\u1edbi thi\u1ec7u vi\u1ec7c l\xe0m","Quan h\u1ec7 gi\u1eefa m\u1ed9t c\xf4ng d\xe2n c\xf3 nhu c\u1ea7u h\u1ecdc ngh\u1ec1 v\u1edbi m\u1ed9t c\u01a1 s\u1edf d\u1ea1y ngh\u1ec1","Quan h\u1ec7 v\u1ec1 vi\u1ec7c l\xe0m gi\u1eefa m\u1ed9t ng\u01b0\u1eddi gi\xfap vi\u1ec7c nh\xe0 v\u1edbi c\xf4ng ty cung c\u1ea5p d\u1ecbch v\u1ee5 gi\xfap vi\u1ec7c nh\xe0","Quan h\u1ec7 gi\u1eefa m\u1ed9t ng\u01b0\u1eddi l\xe0m th\xeam v\xe0 c\xf4ng ty n\u01a1i ng\u01b0\u1eddi \u0111\xf3 l\xe0m th\xeam "],"correct":3,"selected":-1},{"question":"B\u1ed9 lu\u1eadt Lao \u0111\u1ed9ng n\u0103m 2012 c\xf3 hi\u1ec7u l\u1ef1c t\u1eeb ng\xe0y n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y?","answers":["01/04/2013","01/05/2013 ","01/06/2013","01/07/2013"],"correct":1,"selected":-1},{"question":"Theo B\u1ed9 lu\u1eadt Lao \u0111\u1ed9ng n\u0103m 2012, ng\u01b0\u1eddi lao \u0111\u1ed9ng kh\xf4ng c\xf3 \u0111\u1eb7c \u0111i\u1ec3m n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y?","answers":["L\xe0 t\u1ed5 ch\u1ee9c ","L\xe0 c\xe1 nh\xe2n","T\u1eeb \u0111\u1ee7 15 tu\u1ed5i tr\u1edf l\xean","C\xf3 kh\u1ea3 n\u0103ng lao \u0111\u1ed9ng v\xe0 l\xe0m vi\u1ec7c"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Theo B\u1ed9 lu\u1eadt Lao \u0111\u1ed9ng n\u0103m 2012, vi\u1ec7c tr\u1ea3 l\u01b0\u01a1ng kh\xf4ng \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ef1c hi\u1ec7n theo nguy\xean t\u1eafc n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y?","answers":["\u0110\u1ea7y \u0111\u1ee7, b\u1eb1ng s\u1ea3n ph\u1ea9m, v\xe0o ng\xe0y \u0111\u1ea7u ti\xean c\u1ee7a th\xe1ng","Tr\u1ef1c ti\u1ebfp, \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7, \u0111\xfang h\u1ea1n ","Tr\u1ef1c ti\u1ebfp, b\u1eb1ng ti\u1ec1n, \u0111\xfang h\u1ea1n","\u0110\u1ea7y \u0111\u1ee7, b\u1eb1ng ti\u1ec1n, \u0111\xfang h\u1ea1n"],"correct":1,"selected":-1},{"question":"Theo quy \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a B\u1ed9 lu\u1eadt Lao \u0111\u1ed9ng n\u0103m 2012, khi h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng lao \u0111\u1ed9ng c\xf3 x\xe1c \u0111\u1ecbnh th\u1eddi h\u1ea1n k\u1ebft th\xfac, ng\u01b0\u1eddi lao \u0111\u1ed9ng ti\u1ebfp t\u1ee5c l\xe0m vi\u1ec7c v\xe0 hai b\xean s\u1ebd k\xfd h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng lao \u0111\u1ed9ng c\xf3 x\xe1c \u0111\u1ecbnh th\u1eddi h\u1ea1n m\u1edbi. H\u1ee3p \u0111\u1ed3ng c\xf3 x\xe1c \u0111\u1ecbnh th\u1eddi h\u1ea1n m\u1edbi c\xf3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c k\xfd th\xeam bao nhi\xeau l\u1ea7n?","answers":["3 l\u1ea7n","2 l\u1ea7n","1 l\u1ea7n ","Bao nhi\xeau l\u1ea7n c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"Theo quy \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a B\u1ed9 lu\u1eadt Lao \u0111\u1ed9ng n\u0103m 2012, nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y l\xe0 kh\xf4ng \u0111\xfang khi n\xf3i v\u1ec1 k\u1ef7 lu\u1eadt lao \u0111\u1ed9ng?","answers":["N\u1ed9i quy lao \u0111\u1ed9ng ph\u1ea3i \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u0103ng k\xfd t\u1ea1i c\u01a1 quan lao \u0111\u1ed9ng c\u1ea5p t\u1ec9nh","N\u1ed9i quy lao \u0111\u1ed9ng ph\u1ea3i c\xf3 quy \u0111\u1ecbnh v\u1ec1 an to\xe0n lao \u0111\u1ed9ng, v\u1ec7 sinh lao \u0111\u1ed9ng \u1edf n\u01a1i l\xe0m vi\u1ec7c","Ng\u01b0\u1eddi s\u1eed d\u1ee5ng lao \u0111\u1ed9ng ph\u1ea3i tham kh\u1ea3o \xfd ki\u1ebfn c\u1ee7a Ban ch\u1ea5p h\xe0nh c\xf4ng \u0111o\xe0n c\u01a1 s\u1edf trong doanh nghi\u1ec7p tr\u01b0\u1edbc khi ban h\xe0nh n\u1ed9i quy lao \u0111\u1ed9ng","N\u1ed9i quy lao \u0111\u1ed9ng c\xf3 th\u1ec3 tr\xe1i v\u1edbi ph\xe1p lu\u1eadt lao \u0111\u1ed9ng "],"correct":3,"selected":-1},{"question":"C\xf4ng ty TNHH A tuy\u1ec3n b\xe0 Q l\xe0m nh\xe2n vi\xean t\u1ea1p v\u1ee5 v\u1edbi th\u1eddi h\u1ea1n 36 th\xe1ng. Theo quy \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a B\u1ed9 lu\u1eadt D\xe2n s\u1ef1 n\u0103m 2012, h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng lao \u0111\u1ed9ng v\u1edbi b\xe0 Q ph\u1ea3i \u0111\u01b0\u1ee3c l\u1eadp d\u01b0\u1edbi h\xecnh th\u1ee9c n\xe0o?","answers":["H\xe0nh vi","V\u0103n b\u1ea3n ","L\u1eddi n\xf3i","H\xecnh th\u1ee9c n\xe0o c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c"],"correct":1,"selected":-1},{"question":"Theo quy \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a B\u1ed9 lu\u1eadt Lao \u0111\u1ed9ng n\u0103m 2012, h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng lao \u0111\u1ed9ng ch\u1ec9 c\xf3 th\u1ec3 t\u1ed3n t\u1ea1i d\u01b0\u1edbi d\u1ea1ng l\u1eddi n\xf3i trong tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p:","answers":["H\u1ee3p \u0111\u1ed3ng lao \u0111\u1ed9ng \u0111\u1ed1i v\u1edbi c\xf4ng vi\u1ec7c c\xf3 t\xednh ch\u1ea5t t\u1ea1m th\u1eddi m\xe0 th\u1eddi h\u1ea1n d\u01b0\u1edbi ba th\xe1ng ho\u1eb7c \u0111\u1ed1i v\u1edbi lao \u0111\u1ed9ng gi\xfap vi\u1ec7c gia \u0111\xecnh ","H\u1ee3p \u0111\u1ed3ng lao \u0111\u1ed9ng x\xe1c \u0111\u1ecbnh th\u1eddi h\u1ea1n m\u1ed9t n\u0103m","H\u1ee3p \u0111\u1ed3ng lao \u0111\u1ed9ng x\xe1c \u0111\u1ecbnh th\u1eddi h\u1ea1n ba n\u0103m","H\u1ee3p \u0111\u1ed3ng lao \u0111\u1ed9ng kh\xf4ng x\xe1c \u0111\u1ecbnh th\u1eddi h\u1ea1n"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Theo quy \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a B\u1ed9 lu\u1eadt Lao \u0111\u1ed9ng, ti\u1ec1n l\u01b0\u01a1ng l\xe0m th\xeam c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi lao \u0111\u1ed9ng v\xe0o ng\xe0y ngh\u1ec9 h\xe0ng tu\u1ea7n theo gi\u1edd ti\xeau chu\u1ea9n l\xe0:","answers":["Ph\u1ee5 thu\u1ed9c v\xe0o ng\u01b0\u1eddi s\u1eed d\u1ee5ng lao \u0111\u1ed9ng","1.5","2.5","2 "],"correct":3,"selected":-1},{"question":"Theo B\u1ed9 lu\u1eadt Lao \u0111\u1ed9ng n\u0103m 2012 v\xe0 ph\xe1p lu\u1eadt c\xf3 li\xean quan, ph\u1ea7n b\u1ea3o hi\u1ec3m x\xe3 h\u1ed9i m\xe0 ng\u01b0\u1eddi lao \u0111\u1ed9ng ph\u1ea3i \u0111\xf3ng kh\xf4ng bao g\u1ed3m:","answers":["B\u1ea3o hi\u1ec3m tai n\u1ea1n lao \u0111\u1ed9ng, b\u1ec7nh ngh\u1ec1 nghi\u1ec7p ","B\u1ea3o hi\u1ec3m th\u1ea5t nghi\u1ec7p","B\u1ea3o hi\u1ec3m y t\u1ebf","B\u1ea3o hi\u1ec3m x\xe3 h\u1ed9i"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y l\xe0 \u0111\xfang khi n\xf3i v\u1ec1 quy\u1ec1n c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi s\u1eed d\u1ee5ng lao \u0111\u1ed9ng theo B\u1ed9 lu\u1eadt Lao \u0111\u1ed9ng n\u0103m 2012?","answers":["Ng\u01b0\u1eddi s\u1eed d\u1ee5ng lao \u0111\u1ed9ng kh\xf4ng ph\u1ea3i x\u1eed l\xfd vi ph\u1ea1m lao \u0111\u1ed9ng","Ng\u01b0\u1eddi s\u1eed d\u1ee5ng lao \u0111\u1ed9ng kh\xf4ng ph\u1ea3i c\u1ea3i thi\u1ec7n \u0111\u1eddi s\u1ed1ng v\u1eadt ch\u1ea5t cho ng\u01b0\u1eddi lao \u0111\u1ed9ng","Ng\u01b0\u1eddi s\u1eed d\u1ee5ng lao \u0111\u1ed9ng c\xf3 quy\u1ec1n \u0111\xf3ng c\u1eeda t\u1ea1m th\u1eddi n\u01a1i l\xe0m vi\u1ec7c ","Ng\u01b0\u1eddi s\u1eed d\u1ee5ng lao \u0111\u1ed9ng kh\xf4ng th\u1ec3 y\xeau c\u1ea7u ng\u01b0\u1eddi lao \u0111\u1ed9ng k\xfd k\u1ebft th\u1ecfa \u01b0\u1edbc lao \u0111\u1ed9ng t\u1eadp th\u1ec3"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y l\xe0 \u0111\xfang?","answers":["Lu\u1eadt lao \u0111\u1ed9ng l\xe0 ng\xe0nh lu\u1eadt kh\xf4ng \u0111\u1ed9c l\u1eadp trong h\u1ec7 th\u1ed1ng ph\xe1p lu\u1eadt Vi\u1ec7t Nam","Lu\u1eadt lao \u0111\u1ed9ng l\xe0 m\u1ed9t ng\xe0nh lu\u1eadt \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh c\xe1c quan h\u1ec7 c\xf4ng gi\u1eefa c\xe1c c\u01a1 quan nh\xe0 n\u01b0\u1edbc v\u1ec1 lao \u0111\u1ed9ng","Lu\u1eadt lao \u0111\u1ed9ng \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh c\xe1c quan h\u1ec7 v\u1ec1 gi\xe1o d\u1ee5c \u0111\u1ea1i h\u1ecdc","Lu\u1eadt lao \u0111\u1ed9ng l\xe0 m\u1ed9t ng\xe0nh lu\u1eadt \u0111\u1ed9c l\u1eadp trong h\u1ec7 th\u1ed1ng ph\xe1p lu\u1eadt Vi\u1ec7t Nam "],"correct":3,"selected":-1},{"question":"Quy\u1ec1n n\xe0o sau \u0111\xe2y kh\xf4ng ph\u1ea3i l\xe0 quy\u1ec1n c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi lao \u0111\u1ed9ng","answers":["Quy\u1ec1n \u0111\u01b0\u1ee3c th\xe0nh l\u1eadp, gia nh\u1eadp, ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng c\xf4ng \u0111o\xe0n","Quy\u1ec1n \u0111\u01b0\u1ee3c tr\u1ea3 c\xf4ng (l\u01b0\u01a1ng) theo th\u1ecfa thu\u1eadn v\u1edbi Ng\u01b0\u1eddi s\u1eed d\u1ee5ng lao \u0111\u1ed9ng","Quy\u1ec1n \u0111\u01b0\u1ee3c x\u1eed l\xfd vi ph\u1ea1m k\u1ef7 lu\u1eadt L\u0110 ","Quy\u1ec1n \u0111\u01b0\u1ee3c l\xe0m vi\u1ec7c trong m\xf4i tr\u01b0\u1eddng \u0111\u1ea3m b\u1ea3o an to\xe0n lao \u0111\u1ed9ng v\xe0 v\u1ec7 sinh lao \u0111\u1ed9ng"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"B\u1ed9 lu\u1eadt Lao \u0111\u1ed9ng quy \u0111\u1ecbnh, ng\u01b0\u1eddi lao \u0111\u1ed9ng l\xe0 ng\u01b0\u1eddi c\xf3 kh\u1ea3 n\u0103ng lao \u0111\u1ed9ng, c\xf3 kh\u1ea3 n\u0103ng giao k\u1ebft h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng lao \u0111\u1ed9ng v\xe0 c\xf3 \u0111\u1ed9 tu\u1ed5i:","answers":["\xcdt nh\u1ea5t \u0111\u1ee7 16 tu\u1ed5i","\xcdt nh\u1ea5t \u0111\u1ee7 18 tu\u1ed5i","\xcdt nh\u1ea5t \u0111\u1ee7 15 tu\u1ed5i ","\xcdt nh\u1ea5t \u0111\u1ee7 17 tu\u1ed5i"],"correct":2,"selected":-1}]}'),JSON.parse('{"name":"B\xe0i 5 - Ph\xe1p lu\u1eadt h\xe0nh ch\xednh","quizList":[{"question":"Theo Lu\u1eadt X\u1eed l\xfd vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh n\u0103m 2012, h\xecnh th\u1ee9c x\u1eed ph\u1ea1t n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y c\xf3 th\u1ec3 l\xe0 h\xecnh th\u1ee9c x\u1eed ph\u1ea1t ch\xednh ho\u1eb7c l\xe0 h\xecnh th\u1ee9c x\u1eed ph\u1ea1t b\u1ed5 sung?","answers":["Ph\u1ea1t ti\u1ec1n","T\u1ecbch thu ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u1ec3 vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh ","C\u1ea3nh c\xe1o","C\u1ea3 ba h\xecnh th\u1ee9c tr\xean"],"correct":1,"selected":-1},{"question":"Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y l\xe0 \u0111\xfang khi n\xf3i v\u1ec1 ph\u01b0\u01a1ng ph\xe1p \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh \u201cm\u1ec7nh l\u1ec7nh \u2013 \u0111\u01a1n ph\u01b0\u01a1ng\u201d c\u1ee7a Lu\u1eadt h\xe0nh ch\xednh?","answers":["Ch\u1ee7 th\u1ec3 qu\u1ea3n l\xfd c\xf3 th\u1ec3 \xe1p d\u1ee5ng bi\u1ec7n ph\xe1p c\u01b0\u1ee1ng ch\u1ebf \u0111\u1ec3 bu\u1ed9c \u0111\u1ed1i t\u01b0\u1ee3ng qu\u1ea3n l\xfd ph\u1ea3i th\u1ef1c hi\u1ec7n m\u1ec7nh l\u1ec7nh c\u1ee7a m\xecnh ","Ch\u1ee7 th\u1ec3 qu\u1ea3n l\xfd c\xf3 th\u1ec3 \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh c\xe1c th\u1ee7 t\u1ee5c h\xe0nh ch\xednh v\xec l\u1ee3i \xedch c\u1ee7a m\xecnh","Ch\u1ee7 th\u1ec3 qu\u1ea3n l\xfd nh\xe2n danh ch\xednh m\xecnh \u0111\u1ec3 tham gia v\xe0o quan h\u1ec7 ph\xe1p lu\u1eadt h\xe0nh ch\xednh","Ch\u1ee7 th\u1ec3 qu\u1ea3n l\xfd c\xf3 th\u1ec3 \u0111\u01b0a ra c\xe1c m\u1ec7nh l\u1ec7nh h\xe0nh ch\xednh b\u1ea5t k\u1ef3 khi n\xe0o"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Theo Lu\u1eadt X\u1eed l\xfd vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh n\u0103m 2012, bu\u1ed9c n\u1ed9p l\u1ea1i s\u1ed1 l\u1ee3i b\u1ea5t h\u1ee3p ph\xe1p c\xf3 \u0111\u01b0\u1ee3c do th\u1ef1c hi\u1ec7n vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh l\xe0:","answers":["Bi\u1ec7n ph\xe1p kh\u1eafc ph\u1ee5c h\u1eadu qu\u1ea3 ","Bi\u1ec7n ph\xe1p x\u1eed ph\u1ea1t vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh","C\u1ea3 ba \u0111\xe1p \xe1n tr\xean \u0111\u1ec1u sai","Bi\u1ec7n ph\xe1p ng\u0103n ch\u1eb7n v\xe0 b\u1ea3o \u0111\u1ea3m x\u1eed l\xfd vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Theo Lu\u1eadt x\u1eed l\xfd vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh n\u0103m 2012, chi\u1ebfn s\u1ef9 c\xf4ng an \u0111ang thi h\xe0nh c\xf4ng v\u1ee5 c\xf3 quy\u1ec1n ph\u1ea1t ti\u1ec1n kh\xf4ng qu\xe1:","answers":["400.000 \u0111\u1ed3ng","600.000 \u0111\u1ed3ng","300.000 \u0111\u1ed3ng","500.000 \u0111\u1ed3ng "],"correct":3,"selected":-1},{"question":"Theo Lu\u1eadt x\u1eed l\xfd vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh n\u0103m 2012, ch\u1ee7 t\u1ecbch \u1ee7y ban nh\xe2n c\u1ea5p x\xe3 c\xf3 quy\u1ec1n ph\u1ea1t ti\u1ec1n kh\xf4ng qu\xe1:","answers":["5 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng ","3 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng","10 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng","7 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Theo Lu\u1eadt X\u1eed l\xfd vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh n\u0103m 2012, ng\u01b0\u1eddi n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y kh\xf4ng c\xf3 th\u1ea9m quy\u1ec1n x\u1eed l\xfd vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh?","answers":["T\xf2a \xe1n nh\xe2n d\xe2n","C\xf4ng an nh\xe2n d\xe2n","Th\u1ee7 t\u01b0\u1edbng Ch\xednh ph\u1ee7 ","Ch\u1ee7 t\u1ecbch \u1ee7y ban nh\xe2n d\xe2n"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"X\u1eed ph\u1ea1t vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh kh\xf4ng bao g\u1ed3m nguy\xean t\u1eafc n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y?","answers":["H\xe0nh vi vi ph\u1ea1m ph\u1ea3i \u0111\u01b0\u1ee3c x\u1eed l\xfd k\u1ecbp th\u1eddi","M\u1ed9t h\xe0nh vi vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh c\xf3 th\u1ec3 b\u1ecb x\u1eed ph\u1ea1t nhi\u1ec1u l\u1ea7n ","Do ng\u01b0\u1eddi c\xf3 th\u1ea9m quy\u1ec1n x\u1eed l\xfd vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh","C\xe1 nh\xe2n, t\u1ed5 ch\u1ee9c ch\u1ec9 b\u1ecb x\u1eed ph\u1ea1t khi c\xf3 h\xe0nh vi vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh"],"correct":1,"selected":-1},{"question":"\xd4ng Nguy\u1ec5n V\u0103n A ch\u1ea1y xe m\xf4 t\xf4 v\u01b0\u1ee3t qu\xe1 t\u1ed1c \u0111\u1ed9 cho ph\xe9p 25km/h. Theo Ngh\u1ecb \u0111\u1ecbnh s\u1ed1 46/2016/N\u0110-CP ng\xe0y 26/05/2016 c\u1ee7a Ch\xednh ph\u1ee7 quy \u0111\u1ecbnh x\u1eed ph\u1ea1t vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh trong l\u0129nh v\u1ef1c giao th\xf4ng \u0111\u01b0\u1eddng b\u1ed9 v\xe0 \u0111\u01b0\u1eddng s\u1eaft, \xf4ng A \u0111\xe3 b\u1ecb x\u1eed ph\u1ea1t 3,5 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng v\xe0 t\u1ecbch thu b\u1eb1ng l\xe1i 02 th\xe1ng. H\xecnh th\u1ee9c x\u1eed ph\u1ea1t ch\xednh trong t\xecnh hu\u1ed1ng n\xe0y l\xe0:","answers":["Ph\u1ea1t ti\u1ec1n ","T\u1ecbch thu b\u1eb1ng l\xe1i","Kh\xf4ng \u0111\xe1p \xe1n n\xe0o \u0111\xfang","Ph\u1ea1t ti\u1ec1n v\xe0 t\u1ecbch thu b\u1eb1ng l\xe1i"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"\xd4ng H ch\u1ea1y xe m\xf4 t\xf4 tr\xean \u0111\u01b0\u1eddng v\xe0 b\u1ecb c\xf4ng an ki\u1ec3m tra n\u1ed3ng \u0111\u1ed9 c\u1ed3n. N\u1ed3ng \u0111\u1ed9 c\u1ed3n c\u1ee7a \xf4ng H l\xe0 0,8 miligram/1 l\xedt kh\xed th\u1edf. Theo Ngh\u1ecb \u0111\u1ecbnh s\u1ed1 46/2016/N\u0110-CP ng\xe0y 26/05/2016 c\u1ee7a Ch\xednh ph\u1ee7 quy \u0111\u1ecbnh x\u1eed ph\u1ea1t vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh trong l\u0129nh v\u1ef1c giao th\xf4ng \u0111\u01b0\u1eddng b\u1ed9 v\xe0 \u0111\u01b0\u1eddng s\u1eaft, \xf4ng H b\u1ecb x\u1eed ph\u1ea1t ti\u1ec1n \u1edf m\u1ee9c t\u1eeb 3 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng \u0111\u1ebfn 4 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng. M\u1ee9c ti\u1ec1n ph\u1ea1t m\xe0 \xf4ng H ph\u1ea3i n\u1ed9p, trong t\xecnh hu\u1ed1ng kh\xf4ng c\xf3 t\xecnh ti\u1ebft t\u0103ng n\u1eb7ng ho\u1eb7c gi\u1ea3m nh\u1eb9 l\xe0: ","answers":["3,5 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng ","Kh\xf4ng c\xf3 \u0111\xe1p \xe1n n\xe0o \u0111\xfang","3 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng","4 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"D\u1ea5u hi\u1ec7u vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh bao g\u1ed3m:","answers":["H\xe0nh vi","C\xf3 l\u1ed7i, tr\xe1i ph\xe1p lu\u1eadt h\xe0nh ch\xednh","T\u1ea5t c\u1ea3 \u0111\u1ec1u \u0111\xfang ","Do ch\u1ee7 th\u1ec3 c\xf3 n\u0103ng l\u1ef1c ph\xe1p l\xfd th\u1ef1c hi\u1ec7n"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"C\xe1c c\u0103n c\u1ee9 \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u1ec3 ph\xe2n bi\u1ec7t gi\u1eefa vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh v\u1edbi t\u1ed9i ph\u1ea1m kh\xf4ng bao g\u1ed3m:","answers":["C\xf4ng c\u1ee5 th\u1ef1c hi\u1ec7n h\xe0nh vi vi ph\u1ea1m","M\u1ee9c \u0111\u1ed9 g\xe2y thi\u1ec7t h\u1ea1i cho x\xe3 h\u1ed9i","M\u1ee9c \u0111\u1ed9 t\xe1i ph\u1ea1m","Ph\u1ea1m vi t\xe1c \u0111\u1ed9ng c\u1ee7a vi ph\u1ea1m "],"correct":3,"selected":-1},{"question":"Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y l\xe0 \u0111\xfang khi n\xf3i v\u1ec1 l\u1ed7i trong vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh?","answers":["Lu\u1eadt x\u1eed l\xfd vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh n\u0103m 2012 ph\xe2n bi\u1ec7t r\xf5 r\xe0ng gi\u1eefa l\u1ed7i c\u1ed1 \xfd v\xe0 l\u1ed7i v\xf4 \xfd","Lu\u1eadt x\u1eed l\xfd vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh n\u0103m 2012 kh\xf4ng coi l\u1ed7i l\xe0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng d\u1ea5u hi\u1ec7u c\u1ee7a vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh","Kh\xf4ng c\xf3 \u0111\xe1p \xe1n n\xe0o \u1edf tr\xean l\xe0 \u0111\xfang ","Lu\u1eadt x\u1eed l\xfd vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh n\u0103m 2012 ch\u1ec9 \u0111\u01b0a ra \u0111\u1ecbnh ngh\u0129a v\u1ec1 l\u1ed7i c\u1ed1 \xfd"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"\xd4ng Nguy\u1ec5n V\u0103n A ch\u1ea1y xe m\xf4 t\xf4 v\u01b0\u1ee3t qu\xe1 t\u1ed1c \u0111\u1ed9 cho ph\xe9p 25km/h. Theo Ngh\u1ecb \u0111\u1ecbnh s\u1ed1 46/2016/N\u0110-CP ng\xe0y 26/05/2016 c\u1ee7a Ch\xednh ph\u1ee7 quy \u0111\u1ecbnh x\u1eed ph\u1ea1t vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh trong l\u0129nh v\u1ef1c giao th\xf4ng \u0111\u01b0\u1eddng b\u1ed9 v\xe0 \u0111\u01b0\u1eddng s\u1eaft, \xf4ng A \u0111\xe3 b\u1ecb x\u1eed ph\u1ea1t 3,5 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng v\xe0 t\u1ecbch thu b\u1eb1ng l\xe1i 02 th\xe1ng. H\xecnh th\u1ee9c x\u1eed ph\u1ea1t b\u1ed5 sung trong t\xecnh hu\u1ed1ng n\xe0y l\xe0:","answers":["Kh\xf4ng \u0111\xe1p \xe1n n\xe0o \u0111\xfang","Ph\u1ea1t ti\u1ec1n","T\u1ecbch thu b\u1eb1ng l\xe1i ","Ph\u1ea1t ti\u1ec1n v\xe0 t\u1ecbch thu b\u1eb1ng l\xe1i"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"Theo Lu\u1eadt X\u1eed l\xfd vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh n\u0103m 2012, bi\u1ec7n ph\xe1p kh\u1eafc ph\u1ee5c h\u1eadu qu\u1ea3 kh\xf4ng bao g\u1ed3m bi\u1ec7n ph\xe1p n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y?","answers":["T\u1ecbch thu tang v\u1eadt vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh ","Bu\u1ed9c kh\xf4i ph\u1ee5c l\u1ea1i t\xecnh tr\u1ea1ng ban \u0111\u1ea7u","Bu\u1ed9c th\xe1o d\u1ee1 c\xf4ng tr\xecnh x\xe2y d\u1ef1ng kh\xf4ng c\xf3 gi\u1ea5y ph\xe9p","Bu\u1ed9c ti\xeau h\u1ee7y h\xe0ng h\xf3a g\xe2y h\u1ea1i cho s\u1ee9c kh\u1ecfe con ng\u01b0\u1eddi"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Theo Lu\u1eadt X\u1eed l\xfd vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh n\u0103m 2012, h\xecnh th\u1ee9c x\u1eed ph\u1ea1t n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y ch\u1ec9 c\xf3 th\u1ec3 l\xe0 h\xecnh th\u1ee9c x\u1eed ph\u1ea1t ch\xednh?","answers":["T\u01b0\u1edbc quy\u1ec1n s\u1eed d\u1ee5ng gi\u1ea5y ph\xe9p","Tr\u1ee5c xu\u1ea5t","C\u1ea3nh c\xe1o ","T\u1ecbch thu tang v\u1eadt vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh"],"correct":2,"selected":-1}]}'),JSON.parse('{"name":"B\xe0i 6 - Ph\xe1p lu\u1eadt h\xecnh s\u1ef1","quizList":[{"question":"Theo ph\xe1p lu\u1eadt t\u1ed1 t\u1ee5ng h\xecnh s\u1ef1 Vi\u1ec7t Nam, th\u1eddi h\u1ea1n chu\u1ea9n b\u1ecb \u0111\u1ec3 m\u1edf phi\xean t\xf2a x\xe9t x\u1eed t\u1ed9i ph\u1ea1m \xedt nghi\xeam tr\u1ecdng l\xe0:","answers":["60 ng\xe0y","4 th\xe1ng","45 ng\xe0y ","3 th\xe1ng"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"B\u1ed9 lu\u1eadt H\xecnh s\u1ef1 n\u0103m 2015 \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eeda \u0111\u1ed5i l\u1ea7n th\u1ee9 nh\u1ea5t v\xe0o n\u0103m n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y?","answers":["2016","2019","2018","2017 "],"correct":3,"selected":-1},{"question":"M\u1ed9t trong nh\u1eefng \u0111i\u1ec3m m\u1edbi c\u1ee7a ph\xe1p lu\u1eadt h\xecnh s\u1ef1 sau khi B\u1ed9 lu\u1eadt H\xecnh s\u1ef1 n\u0103m 2015 c\xf3 hi\u1ec7u l\u1ef1c l\xe0:","answers":["Bu\u1ed9c ng\u01b0\u1eddi ph\u1ea1m t\u1ed9i ph\u1ea3i th\u1ef1c hi\u1ec7n tr\xe1ch nhi\u1ec7m h\xecnh s\u1ef1","Bu\u1ed9c t\u1ed5 ch\u1ee9c khi ph\u1ea1m t\u1ed9i ph\u1ea3i ch\u1ecbu tr\xe1ch nhi\u1ec7m h\xecnh s\u1ef1","Bu\u1ed9c ph\xe1p nh\xe2n th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i khi ph\u1ea1m t\u1ed9i ph\u1ea3i ch\u1ecbu tr\xe1ch nhi\u1ec7m h\xecnh s\u1ef1 ","Bu\u1ed9c m\u1ecdi t\u1ed5 ch\u1ee9c, c\xe1 nh\xe2n khi ph\u1ea1m t\u1ed9i ph\u1ea3i ch\u1ecbu tr\xe1ch nhi\u1ec7m h\xecnh s\u1ef1"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"Theo ph\xe1p lu\u1eadt h\xecnh s\u1ef1 Vi\u1ec7t Nam, m\u1ed9t ng\u01b0\u1eddi b\u1ecb coi l\xe0 c\xf3 t\u1ed9i khi:","answers":["B\u1ecb truy t\u1ed1 theo ph\xe1p lu\u1eadt","B\u1ecb \u0111i\u1ec1u tra theo quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh kh\u1edfi t\u1ed1 v\u1ee5 \xe1n h\xecnh s\u1ef1","B\u1ecb t\xf2a tuy\xean l\xe0 c\xf3 t\u1ed9i ","Kh\xf4ng c\xf3 \u0111\xe1p \xe1n n\xe0o \u0111\xfang"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"Theo B\u1ed9 lu\u1eadt H\xecnh s\u1ef1 n\u0103m 2015, th\u1eddi hi\u1ec7u truy c\u1ee9u tr\xe1ch nhi\u1ec7m h\xecnh s\u1ef1 l\xe0 05 n\u0103m \u0111\u01b0\u1ee3c \xe1p d\u1ee5ng \u0111\u1ed1i v\u1edbi:","answers":["T\u1ed9i ph\u1ea1m \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t nghi\xeam tr\u1ecdng","T\u1ed9i ph\u1ea1m \xedt nghi\xeam tr\u1ecdng ","T\u1ed9i ph\u1ea1m nghi\xeam tr\u1ecdng","T\u1ed9i ph\u1ea1m r\u1ea5t nghi\xeam tr\u1ecdng"],"correct":1,"selected":-1},{"question":"Hai nh\xf3m quan h\u1ec7 x\xe3 h\u1ed9i ch\xednh thu\u1ed9c \u0111\u1ed1i t\u01b0\u1ee3ng \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh c\u1ee7a ph\xe1p lu\u1eadt h\xecnh s\u1ef1 l\xe0?","answers":["C\xe1c quan h\u1ec7 x\xe3 h\u1ed9i gi\u1eefa Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc v\xe0 ph\xe1p nh\xe2n th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i ph\u1ea3i ch\u1ecbu tr\xe1ch nhi\u1ec7m h\xecnh s\u1ef1; c\xe1c quan h\u1ec7 x\xe3 h\u1ed9i gi\u1eefa Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc v\xe0 c\xe1c t\u1ed5 ch\u1ee9c kh\xe1c ph\u1ea3i ch\u1ecbu tr\xe1ch nhi\u1ec7m h\xecnh s\u1ef1","C\xe1c quan h\u1ec7 x\xe3 h\u1ed9i gi\u1eefa Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc v\xe0 ng\u01b0\u1eddi ph\u1ea1m t\u1ed9i; c\xe1c quan h\u1ec7 x\xe3 h\u1ed9i gi\u1eefa Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc v\xe0 ph\xe1p nh\xe2n th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i ph\u1ea3i ch\u1ecbu tr\xe1ch nhi\u1ec7m h\xecnh s\u1ef1 ","C\xe1c quan h\u1ec7 x\xe3 h\u1ed9i gi\u1eefa Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc v\xe0 ng\u01b0\u1eddi ph\u1ea1m t\u1ed9i; c\xe1c quan h\u1ec7 x\xe3 h\u1ed9i gi\u1eefa Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc v\xe0 ph\xe1p nh\xe2n ph\u1ea3i ch\u1ecbu tr\xe1ch nhi\u1ec7m h\xecnh s\u1ef1","C\xe1c quan h\u1ec7 x\xe3 h\u1ed9i gi\u1eefa Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc v\xe0 ng\u01b0\u1eddi ph\u1ea1m t\u1ed9i; c\xe1c quan h\u1ec7 x\xe3 h\u1ed9i gi\u1eefa Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc v\xe0 c\u01a1 quan thi h\xe0nh \xe1n h\xecnh s\u1ef1."],"correct":1,"selected":-1},{"question":"Theo quy \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a ph\xe1p lu\u1eadt h\xecnh s\u1ef1, khung h\xecnh ph\u1ea1t cao nh\u1ea5t cho t\u1ed9i ph\u1ea1m r\u1ea5t nghi\xeam tr\u1ecdng l\xe0:","answers":["Tr\xean 15 n\u0103m t\xf9, chung th\xe2n, t\u1eed h\xecnh","\u0110\u1ebfn 15 n\u0103m t\xf9 ","\u0110\u1ebfn 3 n\u0103m t\xf9","\u0110\u1ebfn 7 n\u0103m t\xf9"],"correct":1,"selected":-1},{"question":"C\xf4ng ty c\u1ed5 ph\u1ea7n M c\xf3 h\xe0nh vi bu\xf4n l\u1eadu v\xe0 thu l\u1eddi b\u1ea5t ch\xednh tr\xean 500 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng.  Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh n\xe0o sau \u0111\xe2y \u0111\xfang?","answers":["C\xf4ng ty c\u1ed5 ph\u1ea7n M kh\xf4ng ph\u1ea3i ch\u1ecbu tr\xe1ch nhi\u1ec7m h\xecnh s\u1ef1","Kh\xf4ng c\xf3 \u0111\xe1p \xe1n n\xe0o \u0111\xfang","C\xf4ng ty c\u1ed5 ph\u1ea7n M \u0111ang th\u1ef1c hi\u1ec7n h\xe0nh vi ph\u1ea1m t\u1ed9i ","C\xf4ng ty c\u1ed5 ph\u1ea7n M kh\xf4ng ph\u1ea1m t\u1ed9i"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"Ph\u01b0\u01a1ng ph\xe1p \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh c\u1ee7a ph\xe1p lu\u1eadt h\xecnh s\u1ef1 l\xe0:","answers":["Quy\u1ec1n uy ","M\u1ec7nh l\u1ec7nh","M\u1ec7nh l\u1ec7nh \u2013 B\xecnh \u0111\u1eb3ng","B\xecnh \u0111\u1eb3ng v\u1ec1 ph\xe1p lu\u1eadt"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc th\xe0nh l\u1eadp C\xf4ng ty TNHH m\u1ed9t th\xe0nh vi\xean A \u0111\u1ec3 kinh doanh trong l\u0129nh v\u1ef1c d\u1ec7t may. L\u1ee3i nhu\u1eadn c\u1ee7a C\xf4ng ty A \u0111\u1ec1u \u0111\u01b0\u1ee3c chuy\u1ec3n l\u1ea1i cho ng\xe2n s\xe1ch nh\xe0 n\u01b0\u1edbc. Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y l\xe0 \u0111\xfang n\u1ebfu C\xf4ng ty A c\xf3 h\xe0nh vi ph\u1ea1m t\u1ed9i?","answers":["C\xf4ng ty A ph\u1ea3i ch\u1ecbu tr\xe1ch nhi\u1ec7m h\xecnh s\u1ef1 ","C\xf4ng ty A kh\xf4ng ph\u1ea3i ch\u1ecbu tr\xe1ch nhi\u1ec7m h\xecnh s\u1ef1 v\xec C\xf4ng ty A do Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc s\u1edf h\u1eefu 100% v\u1ed1n","C\xf4ng ty A kh\xf4ng ph\u1ea3i ch\u1ecbu tr\xe1ch nhi\u1ec7m h\xecnh s\u1ef1 v\xec C\xf4ng ty A kh\xf4ng ph\u1ea3i l\xe0 ph\xe1p nh\xe2n th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i","C\xf4ng ty A kh\xf4ng ph\u1ea3i ch\u1ecbu tr\xe1ch nhi\u1ec7m h\xecnh s\u1ef1"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Trong m\u1ed1i quan h\u1ec7 gi\u1eefa Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc v\xe0 ng\u01b0\u1eddi ph\u1ea1m t\u1ed9i, ng\u01b0\u1eddi ph\u1ea1m t\u1ed9i c\xf3 quy\u1ec1n:","answers":["Y\xeau c\u1ea7u t\xf2a \xe1n tuy\xean h\xecnh ph\u1ea1t nh\u1eb9 h\u01a1n so v\u1edbi khung h\xecnh ph\u1ea1t m\xe0 ph\xe1p lu\u1eadt quy \u0111\u1ecbnh","N\u1ed9p ti\u1ec1n kh\u1eafc ph\u1ee5c h\u1eadu qu\u1ea3","Ch\u1ecbu tr\xe1ch nhi\u1ec7m h\xecnh s\u1ef1","Y\xeau c\u1ea7u Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc ch\u1ec9 \u0111\u01b0\u1ee3c bu\u1ed9c m\xecnh ch\u1ecbu tr\xe1ch nhi\u1ec7m h\xecnh s\u1ef1 \u0111\xfang v\u1edbi quy \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a ph\xe1p lu\u1eadt "],"correct":3,"selected":-1},{"question":"\u0110\u1ed1i v\u1edbi ng\u01b0\u1eddi t\u1eeb \u0111\u1ee7 14 tu\u1ed5i tr\u1edf l\xean, nh\u01b0ng ch\u01b0a \u0111\u1ee7 16 tu\u1ed5i, ph\u1ea3i ch\u1ecbu tr\xe1ch nhi\u1ec7m h\xecnh s\u1ef1 v\u1ec1:","answers":["T\u1ed9i ph\u1ea1m nghi\xeam tr\u1ecdng","T\u1ed9i ph\u1ea1m r\u1ea5t nghi\xeam tr\u1ecdng do c\u1ed1 \xfd. ","T\u1ed9i ph\u1ea1m r\u1ea5t nghi\xeam tr\u1ecdng do v\xf4 \xfd","T\u1ed9i ph\u1ea1m \xedt nghi\xeam tr\u1ecdng"],"correct":1,"selected":-1},{"question":"Theo B\u1ed9 lu\u1eadt H\xecnh s\u1ef1 n\u0103m 2015, h\xecnh ph\u1ea1t t\u1eed h\xecnh ch\u1ec9 \u0111\u01b0\u1ee3c \xe1p d\u1ee5ng cho:","answers":["T\u1ed9i ph\u1ea1m \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t nghi\xeam tr\u1ecdng ","T\u1ed9i ph\u1ea1m nghi\xeam tr\u1ecdng","T\u1ed9i ph\u1ea1m \xedt nghi\xeam tr\u1ecdng","T\u1ed9i ph\u1ea1m r\u1ea5t nghi\xeam tr\u1ecdng"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"C\xe1c h\xecnh th\u1ee9c x\u1eed ph\u1ea1t vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh bao g\u1ed3m:","answers":["C\u1ea3nh c\xe1o, khi\u1ec3n tr\xe1ch, k\u1ef7 lu\u1eadt","C\u1ea3nh c\xe1o, c\u01b0\u1ee1ng b\u1ee9c lao \u0111\u1ed9ng, qu\u1ea3n th\xfac","C\u1ea3i t\u1ea1o kh\xf4ng giam gi\u1eef, qu\u1ea3n ch\u1ebf","C\u1ea3nh c\xe1o, ph\u1ea1t ti\u1ec1n, t\u01b0\u1edbc quy\u1ec1n s\u1eed d\u1ee5ng gi\u1ea5y ph\xe9p, t\u1ecbch thu tang v\u1eadt, ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u1ec3 vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh, bu\u1ed9c th\xe1o d\u1ee1 kh\xf4i ph\u1ee5c t\xecnh tr\u1ea1ng ban \u0111\u1ea7u. "],"correct":3,"selected":-1},{"question":"T\u1ed9i ph\u1ea1m r\u1ea5t nghi\xeam tr\u1ecdng l\xe0 t\u1ed9i ph\u1ea1m:","answers":["C\xf3 khung h\xecnh ph\u1ea1t \u0111\u1ebfn 15 n\u0103m t\xf9 ","C\xf3 khung h\xecnh ph\u1ea1t \u0111\u1ebfn 20 n\u0103m t\xf9","C\xf3 khung h\xecnh ph\u1ea1t \u0111\u1ebfn 7 n\u0103m t\xf9","C\xf3 khung h\xecnh ph\u1ea1t \u0111\u1ebfn t\u1eed h\xecnh"],"correct":0,"selected":-1}]}'),JSON.parse('{"name":"B\xe0i 7 - Ph\xe1p lu\u1eadt ph\xf2ng ch\u1ed1ng tham nh\u0169ng","quizList":[{"question":"Nguy\xean nh\xe2n n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y kh\xf4ng ph\u1ea3i l\xe0 nguy\xean nh\xe2n c\u1ee7a tham nh\u0169ng \u1edf Vi\u1ec7t Nam?","answers":["M\xf4i tr\u01b0\u1eddng kinh doanh \u0111ang ng\xe0y c\xe0ng \u0111\u01b0\u1ee3c c\u1ea3i thi\u1ec7n ","\u1ea2nh h\u01b0\u1edfng c\u1ee7a m\u1eb7t tr\xe1i c\u1ee7a c\u01a1 ch\u1ebf th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng","Ch\xednh s\xe1ch ph\xe1p lu\u1eadt ch\u01b0a \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7, thi\u1ebfu \u0111\u1ed3ng b\u1ed9","X\u1eed l\xfd ch\u01b0a nghi\xeam \u0111\u1ed1i v\u1edbi h\xe0nh vi tham nh\u0169ng"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Trong c\xf4ng t\xe1c ph\xf2ng, ch\u1ed1ng tham nh\u0169ng, Ban thanh tra nh\xe2n d\xe2n kh\xf4ng c\xf3 tr\xe1ch nhi\u1ec7m n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y:","answers":["Ti\u1ebfp nh\u1eadn \xfd ki\u1ebfn ph\u1ea3n \xe1nh c\u1ee7a nh\xe2n d\xe2n v\u1ec1 h\xe0nh vi c\xf3 d\u1ea5u hi\u1ec7u tham nh\u0169ng","Gi\xe1m s\xe1t vi\u1ec7c gi\u1ea3i quy\u1ebft ki\u1ebfn ngh\u1ecb c\u1ee7a nh\xe2n d\xe2n v\u1ec1 h\xe0nh vi c\xf3 d\u1ea5u hi\u1ec7u tham nh\u0169ng","Ki\u1ebfn ngh\u1ecb c\u01a1 quan nh\xe0 n\u01b0\u1edbc c\xf3 th\u1ea9m quy\u1ec1n xem x\xe9t gi\u1ea3i quy\u1ebft \xfd ki\u1ebfn ph\u1ea3n \xe1nh c\u1ee7a nh\xe2n d\xe2n v\u1ec1 h\xe0nh vi c\xf3 d\u1ea5u hi\u1ec7u tham nh\u0169ng","Tr\u1ef1c ti\u1ebfp xem x\xe9t \u0111\u01a1n ki\u1ebfn ngh\u1ecb v\xe0 x\xe1c minh h\xe0nh vi tham nh\u0169ng "],"correct":3,"selected":-1},{"question":"Trong Lu\u1eadt Ph\xf2ng ch\u1ed1ng tham nh\u0169ng n\u0103m 2018, c\xe1c quy \u0111\u1ecbnh v\u1ec1 \u201cch\u1ebf \u0111\u1ed9 tr\xe1ch nhi\u1ec7m c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1ee9ng \u0111\u1ea7u c\u01a1 quan, t\u1ed5 ch\u1ee9c, \u0111\u01a1n v\u1ecb trong ph\xf2ng, ch\u1ed1ng tham nh\u0169ng\u201d \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u01b0a v\xe0o trong:","answers":["Ch\u01b0\u01a1ng 3 c\u1ee7a Lu\u1eadt","Ch\u01b0\u01a1ng 6 c\u1ee7a Lu\u1eadt","Ch\u01b0\u01a1ng 4 c\u1ee7a Lu\u1eadt ","Ch\u01b0\u01a1ng 5 c\u1ee7a Lu\u1eadt"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"Theo Lu\u1eadt Ph\xf2ng, ch\u1ed1ng tham nh\u0169ng n\u0103m 2018, h\xe0nh vi n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y kh\xf4ng b\u1ecb c\u1ea5m?","answers":["C\u1ea3n tr\u1edf tr\xe1i ph\xe1p lu\u1eadt v\xe0o vi\u1ec7c ph\xe1t hi\u1ec7n h\xe0nh vi tham nh\u0169ng","L\u1ee3i d\u1ee5ng vi\u1ec7c t\u1ed1 c\xe1o tham nh\u0169ng \u0111\u1ec3 vu kh\u1ed1ng cho c\u01a1 quan, t\u1ed5 ch\u1ee9c, \u0111\u01a1n v\u1ecb, c\xe1 nh\xe2n kh\xe1c","Bao che cho h\xe0nh vi tham nh\u0169ng","T\u1ed1 c\xe1o h\xe0nh vi tham nh\u0169ng "],"correct":3,"selected":-1},{"question":"Nguy\xean nh\xe2n tham nh\u0169ng n\xe0o sau \u0111\xe2y kh\xf4ng thu\u1ed9c nh\xf3m nguy\xean nh\xe2n kh\xe1ch quan:","answers":["Ch\xednh s\xe1ch ph\xe1p lu\u1eadt ch\u01b0a \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7, thi\u1ebfu \u0111\u1ed3ng b\u1ed9, thi\u1ebfu nh\u1ea5t qu\xe1n","Qu\xe1 tr\xecnh chuy\u1ec3n \u0111\u1ed5i c\u01a1 ch\u1ebf, t\u1ed3n t\u1ea1i v\xe0 \u0111an xen gi\u1eefa c\xe1i m\u1edbi v\xe0 c\xe1i c\u0169 ","Ph\u1ea9m ch\u1ea5t \u0111\u1ea1o \u0111\u1ee9c c\u1ee7a m\u1ed9t b\u1ed9 ph\u1eadn c\xe1n b\u1ed9, \u0111\u1ea3ng vi\xean b\u1ecb suy tho\xe1i; c\xf4ng t\xe1c qu\u1ea3n l\xfd, gi\xe1o d\u1ee5c c\xe1n b\u1ed9, \u0111\u1ea3ng vi\xean c\xf2n y\u1ebfu k\xe9m","Thi\u1ebfu c\xe1c c\xf4ng c\u1ee5 ph\xe1t hi\u1ec7n v\xe0 x\u1eed l\xfd tham nh\u0169ng h\u1eefu hi\u1ec7u"],"correct":1,"selected":-1},{"question":"M\u1ed9t trong nh\u1eefng \u0111i\u1ec3m m\u1edbi c\u1ee7a Lu\u1eadt Ph\xf2ng, ch\u1ed1ng tham nh\u0169ng n\u0103m 2018 l\xe0:","answers":["Kh\xf4ng c\xf3 \u0111\xe1p \xe1n n\xe0o \u0111\xfang","Lu\u1eadt \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh nhi\u1ec1u h\xe0nh vi tham nh\u0169ng c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi tham nh\u0169ng h\u01a1n","Lu\u1eadt ch\u1ec9 \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh h\xe0nh vi tham nh\u0169ng trong khu v\u1ef1c Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc","Lu\u1eadt \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh c\u1ea3 h\xe0nh vi tham nh\u0169ng c\u1ee7a doanh nghi\u1ec7p, t\u1ed5 ch\u1ee9c khu v\u1ef1c ngo\xe0i Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc "],"correct":3,"selected":-1},{"question":"T\xe1c h\u1ea1i v\u1ec1 kinh t\u1ebf c\u1ee7a tham nh\u0169ng kh\xf4ng bao g\u1ed3m:","answers":["L\xe0m gi\u1ea3m t\u1ed1c \u0111\u1ed9 t\u0103ng tr\u01b0\u1edfng kinh t\u1ebf","L\xe0m th\u1ea5t tho\xe1t m\u1ed9t l\u01b0\u1ee3ng l\u1edbn t\xe0i s\u1ea3n c\u1ee7a Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc","L\xe0m x\u1ea5u \u0111i m\xf4i tr\u01b0\u1eddng \u0111\u1ea7u t\u01b0","\u0110e d\u1ecda s\u1ef1 t\u1ed3n vong c\u1ee7a ch\u1ebf \u0111\u1ed9 x\xe3 h\u1ed9i ch\u1ee7 ngh\u0129a \u1edf Vi\u1ec7t Nam "],"correct":3,"selected":-1},{"question":"B\xe0 A t\u1ed1t nghi\u1ec7p \u0111\u1ea1i h\u1ecdc n\u0103m 2005 sau \u0111\xf3 l\xe0m nh\xe2n vi\xean cho m\u1ed9t doanh nghi\u1ec7p \u0111\u1ebfn n\u0103m 2013. \u0110\u1ebfn n\u0103m 2015, b\xe0 A \u0111\u01b0\u1ee3c tuy\u1ec3n d\u1ee5ng v\xe0o l\xe0m vi\u1ec7c t\u1ea1i m\u1ed9t c\u01a1 quan nh\xe0 n\u01b0\u1edbc. N\u0103m 2019, b\xe0 A \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ed5 nhi\u1ec7m l\xe0m tr\u01b0\u1edfng ph\xf2ng. Theo ph\xe1p lu\u1eadt v\u1ec1 ph\xf2ng ch\u1ed1ng tham nh\u0169ng c\u1ee7a Vi\u1ec7t Nam, b\xe0 A ch\u1ec9 c\xf3 th\u1ec3 l\xe0 ch\u1ee7 th\u1ec3 tham nh\u0169ng k\u1ec3 t\u1eeb:","answers":["2019 ","2015","2013","2005"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Tham nh\u0169ng kh\xf4ng c\xf3 \u0111\u1eb7c \u0111i\u1ec3m n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y?","answers":["Ch\u1ee7 th\u1ec3 tham nh\u0169ng l\u1ee3i d\u1ee5ng ch\u1ee9c v\u1ee5, quy\u1ec1n h\u1ea1n \u0111\u01b0\u1ee3c giao","Ch\u1ee7 th\u1ec3 tham nh\u0169ng l\xe0 ng\u01b0\u1eddi c\xf3 ch\u1ee9c v\u1ee5, quy\u1ec1n h\u1ea1n","Ch\u1ee7 th\u1ec3 tham nh\u0169ng th\u1ef1c hi\u1ec7n h\xe0nh vi tham nh\u0169ng v\xec v\u1ee5 l\u1ee3i","Ch\u1ee7 th\u1ec3 tham nh\u0169ng l\xe0 ng\u01b0\u1eddi gi\xe0u c\xf3 "],"correct":3,"selected":-1},{"question":"H\xe0nh vi n\xe0o sau \u0111\xe2y kh\xf4ng thu\u1ed9c nh\xf3m h\xe0nh vi tham nh\u0169ng theo quy \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a ph\xe1p lu\u1eadt hi\u1ec7n h\xe0nh: ","answers":["L\u1ee3i d\u1ee5ng ch\u1ee9c v\u1ee5, quy\u1ec1n h\u1ea1n s\u1eed d\u1ee5ng tr\xe1i ph\xe9p t\xe0i s\u1ea3n nh\xe0 n\u01b0\u1edbc v\xec v\u1ee5 l\u1ee3i","Gi\u1ea3m b\u1edbt hao ph\xed trong s\u1eed d\u1ee5ng ti\u1ec1n, t\xe0i s\u1ea3n, lao \u0111\u1ed9ng, th\u1eddi gian lao \u0111\u1ed9ng v\xe0 t\xe0i nguy\xean thi\xean nhi\xean nh\u01b0ng v\u1eabn \u0111\u1ea1t \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1ee5c ti\xeau \u0111\xe3 \u0111\u1ecbnh ","Tham \xf4 t\xe0i s\u1ea3n","Kh\xf4ng th\u1ef1c hi\u1ec7n nhi\u1ec7m v\u1ee5, c\xf4ng v\u1ee5 v\xec v\u1ee5 l\u1ee3i"],"correct":1,"selected":-1},{"question":"Tham nh\u0169ng c\xf3 nh\u1eefng t\xe1c h\u1ea1i n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y?","answers":["T\xe1c h\u1ea1i v\u1ec1 ch\xednh tr\u1ecb, t\xe1c h\u1ea1i v\u1ec1 x\xe3 h\u1ed9i, t\xe1c h\u1ea1i v\u1ec1 v\u0103n h\xf3a - gi\xe1o d\u1ee5c","T\xe1c h\u1ea1i v\u1ec1 ch\xednh tr\u1ecb, t\xe1c h\u1ea1i v\u1ec1 kinh t\u1ebf, t\xe1c h\u1ea1i v\u1ec1 v\u0103n h\xf3a - gi\xe1o d\u1ee5c","T\xe1c h\u1ea1i v\u1ec1 ch\xednh tr\u1ecb, t\xe1c h\u1ea1i v\u1ec1 kinh t\u1ebf, t\xe1c h\u1ea1i v\u1ec1 x\xe3 h\u1ed9i ","T\xe1c h\u1ea1i v\u1ec1 kinh t\u1ebf, t\xe1c h\u1ea1i v\u1ec1 x\xe3 h\u1ed9i, t\xe1c h\u1ea1i v\u1ec1 v\u0103n h\xf3a - gi\xe1o d\u1ee5c"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"Khi t\u1ed1 c\xe1o h\xe0nh vi tham nh\u0169ng, c\xf4ng d\xe2n kh\xf4ng c\xf3 tr\xe1ch nhi\u1ec7m n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y?","answers":["N\xeau r\xf5 h\u1ecd, t\xean \u0111\u1ecba ch\u1ec9 c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi t\u1ed1 c\xe1o","N\u1ed9i dung \u0111\u01a1n t\u1ed1 c\xe1o","S\u1ed1 ti\u1ec1n m\xe0 ng\u01b0\u1eddi c\xf3 h\xe0nh vi tham nh\u0169ng c\xf3 \u0111\u01b0\u1ee3c ","N\xeau r\xf5 h\u1ecd, t\xean, \u0111\u1ecba ch\u1ec9 c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi c\xf3 h\xe0nh vi tham nh\u0169ng"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"Nguy\xean nh\xe2n tham nh\u0169ng n\xe0o sau \u0111\xe2y kh\xf4ng thu\u1ed9c nh\xf3m nguy\xean nh\xe2n ch\u1ee7 quan:","answers":["Vi\u1ec7t Nam l\xe0 n\u01b0\u1edbc \u0111ang ph\xe1t tri\u1ec3n, tr\xecnh \u0111\u1ed9 qu\u1ea3n l\xfd c\xf2n l\u1ea1c h\u1eadu, m\u1ee9c s\u1ed1ng th\u1ea5p, ph\xe1p lu\u1eadt ch\u01b0a ho\xe0n thi\u1ec7n","\u1ea2nh h\u01b0\u1edfng m\u1eb7t tr\xe1i c\u1ee7a c\u01a1 ch\u1ebf th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng","Qu\xe1 tr\xecnh chuy\u1ec3n \u0111\u1ed5i c\u01a1 ch\u1ebf, t\u1ed3n t\u1ea1i v\xe0 \u0111an xen gi\u1eefa c\xe1i m\u1edbi v\xe0 c\xe1i c\u0169","Ch\xednh s\xe1ch ph\xe1p lu\u1eadt ch\u01b0a \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7, thi\u1ebfu \u0111\u1ed3ng b\u1ed9, thi\u1ebfu nh\u1ea5t qu\xe1n "],"correct":3,"selected":-1},{"question":"\xd4ng M l\xe0m gi\xe1m \u0111\u1ed1c S\u1edf T\xe0i ch\xednh t\u1ec9nh K. Trong qu\xe1 tr\xecnh t\u1ea1i nhi\u1ec7m, \xf4ng \u1ea5y \u0111\xe3 chi\u1ebfm \u0111o\u1ea1t 1 t\u1ef7 ng\xe2n s\xe1ch nh\xe0 n\u01b0\u1edbc ph\u1ee5c v\u1ee5 cho ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng c\u1ee7a S\u1edf T\xe0i ch\xednh. H\xe0nh vi c\u1ee7a \xf4ng M, theo Lu\u1eadt Ph\xf2ng, ch\u1ed1ng tham nh\u0169ng n\u0103m 2018, l\xe0:","answers":["Nh\u1eadn h\u1ed1i l\u1ed9","C\u1ed1 \xfd l\xe0m tr\xe1i g\xe2y h\u1eadu qu\u1ea3 nghi\xeam tr\u1ecdng","Tham \xf4 t\xe0i s\u1ea3n ","L\u1ea1m d\u1ee5ng ch\u1ee9c v\u1ee5, quy\u1ec1n h\u1ea1n chi\u1ebfm \u0111o\u1ea1t t\xe0i s\u1ea3n"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"M\u1ed9t trong nh\u1eefng nguy\xean nh\xe2n c\u1ee7a tham nh\u0169ng l\xe0 n\u1ea1n qu\xe0 c\xe1p, h\u1ed1i l\u1ed9. \u0110\xe2y l\xe0 nguy\xean nh\xe2n xu\u1ea5t ph\xe1t t\u1eeb:","answers":["Ph\u1ea9m ch\u1ea5t \u0111\u1ea1o \u0111\u1ee9c c\u1ee7a c\xe1n b\u1ed9, c\xf4ng ch\u1ee9c","H\u1ec7 th\u1ed1ng ph\xe1p lu\u1eadt","M\u1eb7t tr\xe1i c\u1ee7a c\u01a1 ch\u1ebf th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng","T\u1eadp qu\xe1n v\u0103n h\xf3a "],"correct":3,"selected":-1}]}'),JSON.parse('{"name":"B\xe0i 8 - Ph\xe1p lu\u1eadt v\u1ec1 b\u1ea3o v\u1ec7 quy\u1ec1n l\u1ee3i ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng","quizList":[{"question":"Hi\u1ec7p h\u1ed9i b\u1ea3o v\u1ec7 quy\u1ec1n l\u1ee3i ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng so\u1ea1n th\u1ea3o t\xe0i li\u1ec7u v\u1ec1 b\u1ea3o v\u1ec7 quy\u1ec1n l\u1ee3i ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng v\xe0 ph\xe1t t\xe0i li\u1ec7u n\xe0y t\u1ea1i c\xe1c h\u1ed9i th\u1ea3o v\u1ec1 b\u1ea3o v\u1ec7 quy\u1ec1n l\u1ee3i ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng. Theo Lu\u1eadt B\u1ea3o v\u1ec7 quy\u1ec1n l\u1ee3i ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng n\u0103m 2010, Hi\u1ec7p h\u1ed9i b\u1ea3o v\u1ec7 quy\u1ec1n l\u1ee3i ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng \u0111ang th\u1ef1c hi\u1ec7n tr\xe1ch nhi\u1ec7m:","answers":["H\u01b0\u1edbng d\u1eabn, gi\xfap \u0111\u1ee1 ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng","Tham gia x\xe2y d\u1ef1ng ph\xe1p lu\u1eadt v\u1ec1 b\u1ea3o v\u1ec7 quy\u1ec1n l\u1ee3i ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng","Tham gia ph\u1ed5 bi\u1ebfn, gi\xe1o d\u1ee5c ph\xe1p lu\u1eadt v\u1ec1 b\u1ea3o v\u1ec7 quy\u1ec1n l\u1ee3i ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng ","Cung c\u1ea5p th\xf4ng tin cho c\u01a1 quan nh\xe0 n\u01b0\u1edbc v\u1ec1 b\u1ea3o v\u1ec7 quy\u1ec1n l\u1ee3i ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"Theo Lu\u1eadt B\u1ea3o v\u1ec7 quy\u1ec1n l\u1ee3i ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng n\u0103m 2010, ng\u01b0\u1eddi n\xe0o sau \u0111\xe2y kh\xf4ng \u0111\u01b0\u1ee3c coi l\xe0 t\u1ed5 ch\u1ee9c kinh doanh h\xe0ng h\xf3a, d\u1ecbch v\u1ee5?","answers":["H\u1ee3p t\xe1c x\xe3 PQK","B\u1ec7nh vi\u1ec7n t\u01b0 nh\xe2n HM","Tr\u01b0\u1eddng \u0110\u1ea1i h\u1ecdc BK (tr\u01b0\u1eddng \u0111\u1ea1i h\u1ecdc c\xf4ng l\u1eadp) ","Doanh nghi\u1ec7p t\u01b0 nh\xe2n HT"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"B\xe0 H sau khi u\u1ed1ng xong chai n\u01b0\u1edbc \u0111\xe3 \u0111\u1ec3 chai nh\u1ef1a \u0111\u1ef1ng n\u01b0\u1edbc v\xe0o th\xf9ng r\xe1c t\xe1i ch\u1ebf. Theo Lu\u1eadt B\u1ea3o v\u1ec7 quy\u1ec1n l\u1ee3i ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng n\u0103m 2010, b\xe0 H \u0111ang th\u1ef1c hi\u1ec7n ngh\u0129a v\u1ee5:","answers":["Th\u1ef1c hi\u1ec7n \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7 h\u01b0\u1edbng d\u1eabn s\u1eed d\u1ee5ng h\xe0ng h\xf3a","Kh\xf4ng g\xe2y nguy h\u1ea1i \u0111\u1ebfn t\xednh m\u1ea1ng, s\u1ee9c kh\u1ecfe c\u1ee7a m\xecnh","Kh\xf4ng l\xe0m t\u1ed5n h\u1ea1i \u0111\u1ebfn m\xf4i tr\u01b0\u1eddng ","Ki\u1ec3m tra h\xe0ng h\xf3a tr\u01b0\u1edbc khi nh\u1eadn h\xe0ng"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"Theo Lu\u1eadt B\u1ea3o v\u1ec7 quy\u1ec1n l\u1ee3i ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng, nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y l\xe0 \u0111\xfang khi n\xf3i v\u1ec1 c\xe1c c\xe1 nh\xe2n ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i \u0111\u1ed9c l\u1eadp, th\u01b0\u1eddng xuy\xean v\xe0 kh\xf4ng ph\u1ea3i \u0111\u0103ng k\xfd kinh doanh?","answers":["H\u1ecd kh\xf4ng ph\u1ea3i b\u1ed3i th\u01b0\u1eddng cho ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng n\u1ebfu ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng b\u1ecb thi\u1ec7t h\u1ea1i khi s\u1eed d\u1ee5ng h\xe0ng h\xf3a m\xe0 h\u1ecd cung c\u1ea5p","H\u1ecd kh\xf4ng ph\u1ea3i ch\u1ecbu tr\xe1ch nhi\u1ec7m \u0111\u1ed1i v\u1edbi ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng v\u1ec1 h\xe0ng h\xf3a, d\u1ecbch v\u1ee5 m\xe0 h\u1ecd cung c\u1ea5p","H\u1ecd kh\xf4ng ph\u1ea3i l\xe0 c\xe1 nh\xe2n kinh doanh h\xe0ng h\xf3a, d\u1ecbch v\u1ee5","H\u1ecd kh\xf4ng ph\u1ea3i l\xe0 th\u01b0\u01a1ng nh\xe2n "],"correct":3,"selected":-1},{"question":"Theo Lu\u1eadt B\u1ea3o v\u1ec7 quy\u1ec1n l\u1ee3i ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng n\u0103m 2010, ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng kh\xf4ng c\xf3 quy\u1ec1n n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y?","answers":["Y\xeau c\u1ea7u b\u1ed3i th\u01b0\u1eddng thi\u1ec7t h\u1ea1i khi h\xe0ng h\xf3a, d\u1ecbch v\u1ee5 kh\xf4ng \u0111\xfang ti\xeau chu\u1ea9n","\u0110\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ea3m b\u1ea3o an to\xe0n t\xednh m\u1ea1ng, s\u1ee9c kh\u1ecfe, t\xe0i s\u1ea3n","Y\xeau c\u1ea7u ng\u01b0\u1eddi b\xe1n cung c\u1ea5p h\xe0ng h\xf3a cho m\xecnh b\u1ea5t k\u1ef3 khi n\xe0o ","\u0110\u01b0\u1ee3c cung c\u1ea5p th\xf4ng tin ch\xednh x\xe1c"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"Anh A sau khi \u0111i \u0103n b\xe1t ph\u1edf \u1edf c\u1eeda h\xe0ng th\xec b\u1ecb \u0111au b\u1ee5ng. K\u1ebft qu\u1ea3 ki\u1ec3m tra x\xe1c \u0111\u1ecbnh anh A b\u1ecb ng\u1ed9 \u0111\u1ed9c t\u1eeb b\xe1t ph\u1edf \u0111\xf3. Anh A y\xeau c\u1ea7u c\u1eeda h\xe0ng b\xe1n ph\u1edf b\u1ed3i th\u01b0\u1eddng cho m\xecnh 1 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng chi ph\xed \u0111i\u1ec1u tr\u1ecb. Theo Lu\u1eadt B\u1ea3o v\u1ec7 quy\u1ec1n l\u1ee3i ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng n\u0103m 2010, vi\u1ec7c anh A \u0111\xf2i 1 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng l\xe0 anh A \u0111ang th\u1ef1c hi\u1ec7n quy\u1ec1n:","answers":["Y\xeau c\u1ea7u b\u1ed3i th\u01b0\u1eddng thi\u1ec7t h\u1ea1i ","\u0110\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ea3m b\u1ea3o an to\xe0n t\xednh m\u1ea1ng, s\u1ee9c kh\u1ecfe","L\u1ef1a ch\u1ecdn h\xe0ng h\xf3a theo nhu c\u1ea7u","\u0110\u01b0\u1ee3c cung c\u1ea5p th\xf4ng tin \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Theo Lu\u1eadt B\u1ea3o v\u1ec7 quy\u1ec1n l\u1ee3i ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng n\u0103m 2010, nguy\xean t\u1eafc th\u1ef1c hi\u1ec7n h\xf2a gi\u1ea3i kh\xf4ng bao g\u1ed3m:","answers":["Kh\xe1ch quan","Thi\u1ec7n ch\xed","\u0110\u1ea3m b\u1ea3o t\u1ed1i \u0111a l\u1ee3i \xedch c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng ","Trung th\u1ef1c"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"Theo Lu\u1eadt B\u1ea3o v\u1ec7 quy\u1ec1n l\u1ee3i ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng n\u0103m 2010, th\xf4ng b\xe1o th\xf4ng tin v\u1ec1 v\u1ee5 \xe1n d\xe2n s\u1ef1 v\u1ec1 b\u1ea3o v\u1ec7 quy\u1ec1n l\u1ee3i ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng do t\u1ed5 ch\u1ee9c x\xe3 h\u1ed9i kh\u1edfi ki\u1ec7n kh\xf4ng bao g\u1ed3m n\u1ed9i dung n\xe0o sau \u0111\xe2y:","answers":["T\u1ed5 ch\u1ee9c, c\xe1 nh\xe2n kinh doanh h\xe0ng h\xf3a d\u1ecbch v\u1ee5 b\u1ecb ki\u1ec7n","N\u1ed9i dung kh\u1edfi ki\u1ec7n","T\u1ed5 ch\u1ee9c x\xe3 h\u1ed9i tham gia b\u1ea3o v\u1ec7 quy\u1ec1n l\u1ee3i ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng kh\u1edfi ki\u1ec7n","C\xe1c b\u1eb1ng ch\u1ee9ng, ch\u1ee9ng c\u1ee9 \u0111i k\xe8m \u0111\u01a1n kh\u1edfi ki\u1ec7n "],"correct":3,"selected":-1},{"question":"Theo Lu\u1eadt B\u1ea3o v\u1ec7 quy\u1ec1n l\u1ee3i ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng n\u0103m 2010, n\u1ebfu ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng y\xeau c\u1ea7u t\u1ed5 ch\u1ee9c kinh doanh h\xe0ng h\xf3a ph\u1ea3i b\u1ed3i th\u01b0\u1eddng, ngh\u0129a v\u1ee5 ch\u1ee9ng minh thi\u1ec7t h\u1ea1i thu\u1ed9c v\u1ec1:","answers":["Ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng ","T\xf2a \xe1n","Tr\u1ecdng t\xe0i","T\u1ed5 ch\u1ee9c kinh doanh h\xe0ng h\xf3a"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Theo Lu\u1eadt B\u1ea3o v\u1ec7 quy\u1ec1n l\u1ee3i ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng n\u0103m 2010, t\u1ed5 ch\u1ee9c n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y l\xe0 t\u1ed5 ch\u1ee9c x\xe3 h\u1ed9i tham gia b\u1ea3o v\u1ec7 quy\u1ec1n l\u1ee3i ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng?","answers":["Hi\u1ec7p h\u1ed9i b\u1ea3o v\u1ec7 quy\u1ec1n l\u1ee3i ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng ","B\u1ed9 C\xf4ng Th\u01b0\u01a1ng ra c\xe1c v\u0103n b\u1ea3n h\u01b0\u1edbng d\u1eabn v\u1ec1 ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng s\u1ea3n ph\u1ea9m","\u0110o\xe0n thanh ni\xean h\u1ed7 tr\u1ee3 thanh ni\xean ti\u1ebfp c\u1eadn ngu\u1ed3n v\u1ed1n vay \u01b0u \u0111\xe3i","T\xf2a \xe1n x\xe9t x\u1eed c\xe1c v\u1ee5 tranh ch\u1ea5p v\u1ec1 b\u1ea3o v\u1ec7 quy\u1ec1n l\u1ee3i ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng l\xe0:","answers":["Ng\u01b0\u1eddi mua, s\u1eed d\u1ee5ng h\xe0ng h\xf3a d\u1ecbch v\u1ee5 cho m\u1ee5c \u0111\xedch ti\xeau d\xf9ng, sinh ho\u1ea1t c\u1ee7a c\xe1 nh\xe2n, gia \u0111\xecnh, t\u1ed5 ch\u1ee9c. ","Ng\u01b0\u1eddi mua, s\u1eed d\u1ee5ng h\xe0ng h\xf3a d\u1ecbch v\u1ee5 cho m\u1ee5c \u0111\xedch s\u1ea3n xu\u1ea5t, kinh doanh","Ng\u01b0\u1eddi mua h\xe0ng h\xf3a, d\u1ecbch v\u1ee5 v\u1ec1 \u0111\u1ec3 b\xe1n l\u1ea1i","Ng\u01b0\u1eddi mua, b\xe1n h\xe0ng h\xf3a, cung \u1ee9ng d\u1ecbch v\u1ee5"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Theo Lu\u1eadt B\u1ea3o v\u1ec7 quy\u1ec1n l\u1ee3i ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng n\u0103m 2010, chi nh\xe1nh c\xf4ng ty Q l\xe0:","answers":["Th\u01b0\u01a1ng nh\xe2n","C\xe1 nh\xe2n","Kh\xf4ng c\xf3 \u0111\xe1p \xe1n n\xe0o \u0111\xfang ","C\xe1 nh\xe2n ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i \u0111\u1ed9c l\u1eadp, th\u01b0\u1eddng xuy\xean, kh\xf4ng ph\u1ea3i \u0111\u0103ng k\xfd kinh doanh"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"Theo Lu\u1eadt B\u1ea3o v\u1ec7 quy\u1ec1n l\u1ee3i ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng n\u0103m 2010,  t\u1ed5 ch\u1ee9c, c\xe1 nh\xe2n kinh doanh h\xe0ng h\xf3a, d\u1ecbch v\u1ee5 kh\xf4ng c\xf3 tr\xe1ch nhi\u1ec7m n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y?","answers":["Cung c\u1ea5p th\xf4ng tin v\u1ec1 h\xe0ng h\xf3a, d\u1ecbch v\u1ee5 cho ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng","Thu ti\u1ec1n b\xe1n h\xe0ng t\u1eeb ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng ","Thu h\u1ed3i h\xe0ng h\xf3a c\xf3 khuy\u1ebft t\u1eadt","Giao k\u1ebft h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng v\u1edbi ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng"],"correct":1,"selected":-1},{"question":"\xd4ng P, sau khi ph\xe1t hi\u1ec7n m\u1ed9t c\u1eeda h\xe0ng b\xe1n gi\xf2 l\u1ee5a c\xf3 s\u1eed d\u1ee5ng h\xe0n the khi ch\u1ebf bi\u1ebfn gi\xf2, \u0111\xe3 b\xe1o cho c\u01a1 quan qu\u1ea3n l\xfd th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng \u0111\u1ebfn ki\u1ec3m tra c\u1eeda h\xe0ng. Theo Lu\u1eadt B\u1ea3o v\u1ec7 quy\u1ec1n l\u1ee3i ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng n\u0103m 2010, \xf4ng P \u0111ang th\u1ef1c hi\u1ec7n ngh\u0129a v\u1ee5","answers":["Th\xf4ng tin cho c\u01a1 quan nh\xe0 n\u01b0\u1edbc c\xf3 th\u1ea9m quy\u1ec1n khi ph\xe1t hi\u1ec7n h\xe0ng h\xf3a kh\xf4ng \u0111\u1ea3m b\u1ea3o an to\xe0n cho ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng ","Kh\xf4ng l\xe0m t\u1ed5n h\u1ea1i \u0111\u1ebfn m\xf4i tr\u01b0\u1eddng","Th\u1ef1c hi\u1ec7n \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7 h\u01b0\u1edbng d\u1eabn s\u1eed d\u1ee5ng h\xe0ng h\xf3a","Ki\u1ec3m tra h\xe0ng h\xf3a tr\u01b0\u1edbc khi nh\u1eadn h\xe0ng"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Theo ph\xe1p lu\u1eadt Vi\u1ec7t Nam hi\u1ec7n h\xe0nh, t\u1ed5 ch\u1ee9c, ng\u01b0\u1eddi n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y l\xe0 c\xe1 nh\xe2n ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i \u0111\u1ed9c l\u1eadp, th\u01b0\u1eddng xuy\xean kh\xf4ng ph\u1ea3i \u0111\u0103ng k\xfd kinh doanh?","answers":["Kh\xf4ng c\xf3 \u0111\xe1p \xe1n n\xe0o \u0111\xfang","Ng\u01b0\u1eddi b\xe1n hoa qu\u1ea3 t\u1ea1i c\u1eeda h\xe0ng do m\xecnh m\u1edf","Ng\u01b0\u1eddi bu\xf4n b\xe1n v\u1eb7t ","Ng\u01b0\u1eddi th\u1ef1c hi\u1ec7n d\u1ecbch v\u1ee5 s\u1eeda ch\u1eefa xe \xf4 t\xf4"],"correct":2,"selected":-1}]}')],s=t(22),r=t(1),l=function(){return Object(r.jsx)("div",{className:"max-w-2xl p-4 text-gray-300",children:o.map((function(n,h){return Object(r.jsxs)("div",{className:"bg-gray-800 rounded-lg flex flex-row mb-4 justify-between overflow-hidden hover:scale-105 transform duration-300",children:[Object(r.jsx)("div",{className:"p-6",children:Object(r.jsxs)("h3",{className:"font-semibod text-lg",children:[n.name,Object(r.jsxs)("span",{className:"text-gray-400 text-sm ml-2",children:["(",n.quizList.length," C\xe2u)"]})]})}),Object(r.jsx)(u.b,{to:"/phap-luat/".concat(h),className:"py-4 px-8 bg-gradient-to-r from-blue-600 via-purple-700 to-purple-700 flex justify-center items-center font-semibold hover:opacity-70 duration-200",children:Object(r.jsx)(s.a,{})})]},h)}))})},p=t(23),m=t(13),d=t(7),v=t(21),y=t.n(v),q=function(n){var h=Object(c.useState)(null),t=Object(d.a)(h,2),i=t[0],g=t[1],e=Object(c.useState)(0),u=Object(d.a)(e,2),a=u[0],o=u[1];Object(c.useEffect)((function(){console.log(n),n.selected>-1?g(n.selected):g(null)}),[n.answers]);return Object(r.jsxs)("div",{className:"bg-gray-800 rounded-lg p-5 max-w-2xl text-gray-300  duration-200",children:[Object(r.jsxs)("div",{className:"progress mb-5",children:[Object(r.jsx)("div",{className:"bg-gray-900 rounded h-1",role:"progressbar","aria-valuemin":"0","aria-valuemax":"100",children:Object(r.jsx)("div",{className:"bg-gradient-to-r from-blue-400 to-purple-800 rounded h-1 text-center",style:{width:"".concat(a/n.max*100,"%"),transition:"width 2s"}})}),Object(r.jsxs)("p",{className:"text-center mt-2",children:["C\xe2u ",n.index,"/",n.max]})]}),Object(r.jsx)("div",{className:"question mb-5 duration-200",children:Object(r.jsx)("h5",{className:"font-semibold text-center text-xl",children:n.question})}),Object(r.jsx)("div",{className:"answers",children:n.answers&&n.answers.map((function(h,t){return Object(r.jsx)("button",{onClick:function(h){return function(h){null===i&&(o(a+1),g(h),n.onSelectAnswer(h))}(t)},className:y()("mb-3 px-6 py-4 w-full rounded-lg border-2 border-gray-700 uppercase text-sm font-semibold hover:bg-gray-700 duration-200",{"border-green-600":null!==i&&n.correct===t,"border-red-600":i===t&&n.correct!==t}),children:h},t)}))}),Object(r.jsxs)("div",{className:"button-group flex justify-between items-center border-t-2 border-gray-700 mt-4 pt-4",children:[Object(r.jsx)("div",{className:"",children:n.index>1&&Object(r.jsxs)("button",{onClick:n.prevQuestion,className:"hover:bg-purple-700 px-6 py-3 rounded-lg duration-200 font-semibold border-2 border-purple-700",children:["C\xe2u ",n.index-1]})}),Object(r.jsx)("div",{className:"",children:n.index<n.max&&Object(r.jsxs)("button",{onClick:n.nextQuestion,className:"hover:bg-purple-700 px-6 py-3 rounded-lg duration-200 font-semibold border-2 border-purple-700",children:["C\xe2u ",n.index+1]})})]})]})};q.defaultProps={answers:[],correct:-1,question:"",selected:-1,index:1,max:1,onSelectAnswer:null,prevQuestion:null,nextQuestion:null};var b=function(){var n=Object(a.f)().id;console.log(o[n]);var h=Object(c.useState)(o[n].quizList.sort((function(){return Math.random()-.5}))),t=Object(d.a)(h,2),i=t[0],g=t[1],e=Object(c.useState)(null),u=Object(d.a)(e,2),s=u[0],l=u[1],v=Object(c.useState)(0),y=Object(d.a)(v,2),b=y[0],k=y[1],x=Object(c.useState)(0),T=Object(d.a)(x,2),w=T[0],N=T[1];Object(c.useEffect)((function(){l(i[b])}),[b]);return Object(r.jsxs)(r.Fragment,{children:[Object(r.jsxs)("div",{className:" flex justify-between  font-semibold text-lg my-3 w-full max-w-2xl text-gray-300 space-x-4",children:[Object(r.jsx)("span",{className:"",children:o[n].name}),Object(r.jsxs)("span",{children:["\u0110i\u1ec3m: ",w,"/",i.length]})]}),s&&Object(r.jsx)(q,Object(m.a)({index:b+1,max:i.length,prevQuestion:function(){k(b-1)},nextQuestion:function(){k(b+1)},onSelectAnswer:function(n){s.correct===n&&N(w+1),l(Object(m.a)(Object(m.a)({},s),{},{selected:n}));var h=Object(p.a)(i);h[b].selected=n,g(h)}},s))]})},k=function(){return Object(r.jsx)("div",{className:"bg-gray-900 min-h-screen w-full flex flex-col justify-center items-center p-4 ",children:Object(r.jsx)(u.a,{basename:window.location.pathname||"",children:Object(r.jsxs)(a.c,{children:[Object(r.jsx)(a.a,{exact:!0,path:"/",children:Object(r.jsx)(l,{})}),Object(r.jsx)(a.a,{exact:!0,path:"/phap-luat/:id",children:Object(r.jsx)(b,{})}),Object(r.jsx)(a.a,{children:"Not Found"})]})})})},x=function(n){n&&n instanceof Function&&t.e(3).then(t.bind(null,36)).then((function(h){var t=h.getCLS,c=h.getFID,i=h.getFCP,g=h.getLCP,e=h.getTTFB;t(n),c(n),i(n),g(n),e(n)}))};e.a.render(Object(r.jsx)(i.a.StrictMode,{children:Object(r.jsx)(k,{})}),document.getElementById("root")),x()}},[[35,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.e276fb18.chunk.js.map